{"search-results": {"opensearch:totalResults": "27", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "27", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(05390184)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2805390184%29&date=2015&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2805390184%29&date=2015&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84945434019", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84945434019", "dc:title": "The collective sharing of emotions in a media process of communication \u2013 a pragmatist approach", "dc:creator": "Arquembourg J.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "424-438", "prism:coverDate": "2015-12-01", "prism:doi": "10.1177/0539018415599148", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}], "authkeywords": "emotions | media | pragmatism | public sphere | semiotic", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84945433428", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84945433428", "dc:title": "Emotional mechanisms of social (re)production", "dc:creator": "Aranguren M.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "543-563", "prism:coverDate": "2015-12-01", "prism:doi": "10.1177/0539018415598403", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}], "authkeywords": "agency | emotion | interaction ritual | social mechanism | social structure", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84945433105", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84945433105", "dc:title": "Ce que les \u00e9motions font faire aux professionnels du droit: Jalons pour une approche prax\u00e9ologique des expressions \u00e9motionnelles dans la sph\u00e8re judiciaire", "dc:creator": "Colemans J.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "525-542", "prism:coverDate": "2015-12-01", "prism:doi": "10.1177/0539018415597487", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Belgium"}], "authkeywords": "emotions | interpretation | law | perception | sensitive action", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84945427219", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84945427219", "dc:title": "Introduction to the special issue: \u2018Doing things with emotions\u2019 / \u2018L\u2019agir des \u00e9motions\u2019", "dc:creator": "Aranguren M.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "419-423", "prism:coverDate": "2015-12-01", "prism:doi": "10.1177/0539018415599119", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}], "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84945405485", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84945405485", "dc:title": "Emotions in tweets: From instantaneity to preconstruction", "dc:creator": "Cislaru G.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "455-469", "prism:coverDate": "2015-12-01", "prism:doi": "10.1177/0539018415597793", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}], "authkeywords": "emotion | hashtag | social sharing of emotions | tweet | written interaction", "fund-sponsor": "Centre National de la Recherche Scientifique", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84945389295", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84945389295", "dc:title": "Facial expressions during an extremely intense emotional situation: Toreros\u2019 lip funnel", "dc:creator": "Garc\u00eda-Higuera J.A.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "439-454", "prism:coverDate": "2015-12-01", "prism:doi": "10.1177/0539018415596381", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "emotion | facial expression | lip funnel | naturalistic study | torero", "fund-sponsor": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84945347321", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84945347321", "dc:title": "The two sides of disgust: A lexical and thematic content analysis of narratives of personally experienced physical and moral disgust", "dc:creator": "Abitan A.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "470-496", "prism:coverDate": "2015-12-01", "prism:doi": "10.1177/0539018415597316", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}], "authkeywords": "ALCESTE | content analysis | moral and social judgment | physical and moral disgust", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84945323955", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84945323955", "dc:title": "From indignation to norms against violence in Occupy Geneva: A case study for the problem of the emergence of norms", "dc:creator": "Minner F.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "497-524", "prism:coverDate": "2015-12-01", "prism:doi": "10.1177/0539018415598024", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Germany"}], "authkeywords": "causal explanation | collective deliberation | contempt and social exclusion | emergence of social norms | emotion rules | emotions | fear and protection | grounding explanation | indignation and punishment | Occupy movement | social movements", "fund-sponsor": "Schweizerischer Nationalfonds zur F\u00f6rderung der Wissenschaftlichen Forschung", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938896517", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938896517", "dc:title": "Information: The source of entrepreneurial activity", "dc:creator": "Ortega \u00c1lvarez A.M.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "280-298", "prism:coverDate": "2015-09-12", "prism:doi": "10.1177/0539018415580879", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "alertness | attention focus | dynamic capabilities | entrepreneurial activity | information", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938885674", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938885674", "dc:title": "Exploring the modernization process of traditional medicine: a Triple Helix perspective with insights from publication and trademark statistics", "dc:creator": "Fung H.N.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "327-353", "prism:coverDate": "2015-09-12", "prism:doi": "10.1177/0539018415577504", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Malaysia"}], "authkeywords": "Asia | evolutionary perspective | innovation | modernization | publications | trademarks | traditional medicine | Triple Helix", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938872750", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938872750", "dc:title": "What contextual factors shape \u2018innovation in innovation\u2019? Integration of insights from the Triple Helix and the institutional logics perspective", "dc:creator": "Cai Y.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "299-326", "prism:coverDate": "2015-09-12", "prism:doi": "10.1177/0539018415583527", "citedby-count": "29", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Finland"}], "authkeywords": "context effect | innovation system | institutional logics | institutional theory | Triple Helix", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938867573", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938867573", "dc:title": "Perceived justice and creativity in crowdsourcing communities: Empirical evidence from China", "dc:creator": "Zou L.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "253-279", "prism:coverDate": "2015-09-12", "prism:doi": "10.1177/0539018415583382", "citedby-count": "13", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "China"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "China"}], "authkeywords": "creativity | crowdsourcing | idea cooperation | idea generation | justice", "fund-sponsor": "National Natural Science Foundation of China", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938839829", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938839829", "dc:title": "Is there less gender inequality in the service sector? The gender wage-gap in knowledge-intensive services", "dc:creator": "Due\u00f1as-Fern\u00e1ndez D.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "369-393", "prism:coverDate": "2015-09-12", "prism:doi": "10.1177/0539018415586216", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Blinder\u2013Oaxaca | gender | inequality | KIS | quantile | wages", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938834865", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938834865", "dc:title": "Innovation activities and the creation of new employment: An empirical assessment of South Korea\u2019s manufacturing industry", "dc:creator": "Kwon S.J.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "354-368", "prism:coverDate": "2015-09-12", "prism:doi": "10.1177/0539018415580190", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "South Korea"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "South Korea"}], "authkeywords": "innovation | manufacturing | manufacturing industry | new employment | South Korea", "fund-sponsor": "National Research Foundation of Korea", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938829583", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938829583", "dc:title": "School meal sociality or lunch pack individualism? Using an intervention study to compare the social impacts of school meals and packed lunches from home", "dc:creator": "Andersen S.S.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "394-416", "prism:coverDate": "2015-09-12", "prism:doi": "10.1177/0539018415584697", "citedby-count": "28", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Denmark"}], "authkeywords": "commensality | culture | eating | food | individualization | meals | sharing | social", "fund-sponsor": "Nordea-fonden", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84927760358", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84927760358", "dc:title": "Ways and dynamics of reception of Ludwik Fleck\u2019s work in the social sciences", "dc:creator": "Ginev D.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "192-210", "prism:coverDate": "2015-06-18", "prism:doi": "10.1177/0539018414566422", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Bulgaria"}], "authkeywords": "effective-historical reception | Fleck | hermeneutics | herm\u00e9neutique | historiographic reconstruction | re-contextualisation | re-contextualization | reconstruction historiographique | r\u00e9ception historique | style de pens\u00e9e | thought style", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84927737431", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84927737431", "dc:title": "Work and the challenge of autonomy", "dc:creator": "Lallement M.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "229-248", "prism:coverDate": "2015-06-18", "prism:doi": "10.1177/0539018414566423", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}], "authkeywords": "autonomie | autonomy | France | France | philosophie sociale | social philosophy | sociologie | sociology | travail | work", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84927712999", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84927712999", "dc:title": "Hayek and the hermeneutics of mind", "dc:creator": "Di Iorio F.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "177-191", "prism:coverDate": "2015-06-18", "prism:doi": "10.1177/0539018414566420", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}], "authkeywords": "auto-organisation de l\u2019esprit | Gadamer | Gadamer | Hayek | Hayek | hermeneutics | herm\u00e9neutique | individualisme m\u00e9thodologique | methodological individualism | self-organizing mind", "fund-sponsor": "Seventh Framework Programme", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84927710085", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84927710085", "dc:title": "English e-learning in the virtual classroom and the factors that influence ESL (English as a Second Language): Taiwanese citizens\u2019 acceptance and use of the Modular Object-Oriented Dynamic Learning Environment", "dc:creator": "Tan P.J.B.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "211-228", "prism:coverDate": "2015-06-18", "prism:doi": "10.1177/0539018414566670", "citedby-count": "24", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Taiwan"}], "authkeywords": "adult English learners | anglais | apprenants adultes | apprentissage de l\u2019anglais en ligne | apprentissage en ligne | comportement d\u2019apprentissage | computer assisted language learning (CALL) | English e-learning | enseignement des langues assist\u00e9 par ordinateur | learning behavior | learning management systems (LMSs) | mod\u00e8le d\u2019acceptation de la technologie | online learning | syst\u00e8mes de gestion de l\u2019apprentissage | Taiwan | Taiwanese citizens | Technology Acceptance Model (TAM)", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84927701020", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84927701020", "dc:title": "Multiple temporalities of knowing in academic research", "dc:creator": "Smith S.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "149-176", "prism:coverDate": "2015-06-18", "prism:doi": "10.1177/0539018414566421", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Czech Republic"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Slovakia"}], "authkeywords": "academic research | career | carri\u00e8re | Czech | discipline | discipline | knowledge production regime | project | projet | recherche universitaire | r\u00e9gime de production de la connaissance | Tch\u00e8que | temporality | temporalit\u00e9 | transversal | transversal | university | universit\u00e9", "fund-sponsor": "Grantov\u00e1 Agentura \u010cesk\u00e9 Republiky", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84922332065", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84922332065", "dc:title": "More than entertainment: YouTube and public responses to the science of global warming and climate change", "dc:creator": "Shapiro M.A.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "115-145", "prism:coverDate": "2015-03-05", "prism:doi": "10.1177/0539018414554730", "citedby-count": "41", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United States"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "South Korea"}], "authkeywords": "analyse de r\u00e9seau social | analyse de r\u00e9seau s\u00e9mantique | changement climatique | climate change | communication sur la science | global warming | politicized science | r\u00e9chauffement global | science communication | science politis\u00e9e | semantic network analysis | social network analysis | webometrics | webom\u00e9trie | You Tube | YouTube", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84922327021", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84922327021", "dc:title": "Do cultures clash?", "dc:creator": "Uz I.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "78-90", "prism:coverDate": "2015-03-05", "prism:doi": "10.1177/0539018414554827", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Turkey"}], "authkeywords": "analyse interculturelle | choc culturel | choc des civilisations | clash of civilizations | cross-cultural analysis | cultural clash | globalisation | globalization | homogenization | homog\u00e9n\u00e9isation | hybridation | hybridization | m\u00e9thodes quantitatives | polarisation | polarization | quantitative methods", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84922311122", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84922311122", "dc:title": "Production d\u2019identit\u00e9s et modes d\u2019engagement dans les d\u00e9bats m\u00e9diatiques sur la migration en Europe: Le cas de la Roumanie", "dc:creator": "Beciu C.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "38-51", "prism:coverDate": "2015-03-05", "prism:doi": "10.1177/0539018414554731", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Romania"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Romania"}], "authkeywords": "construction identitaire | culture m\u00e9diatique | engagement mode | identity construction | media culture | migration | migration | mode d\u2019engagement | probl\u00e8me public | public problem", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84922309628", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84922309628", "dc:title": "Science and politics in the regulation of human embryonic stem-cell research in Brazil", "dc:creator": "Mitre M.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "3-22", "prism:coverDate": "2015-03-05", "prism:doi": "10.1177/0539018414554729", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Brazil"}], "authkeywords": "politiques fond\u00e9es sur les valeurs | recherche sur les cellules-souches | r\u00e9gulation de la science et de la technique | science and technology regulation | secularism | stem-cell research | s\u00e9cularisation | value-laden policies", "fund-sponsor": "Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84922308871", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84922308871", "dc:title": "Poverty as epistemic object of government: State cognitive equipment and social science operations", "dc:creator": "Ramos Zincke C.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "91-114", "prism:coverDate": "2015-03-05", "prism:doi": "10.1177/0539018414556178", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Chile"}], "authkeywords": "appareil cognitif | cognitive device | epistemic object | Etat | experts | experts | gouvernementalit\u00e9 | governmentality | objet \u00e9pist\u00e9mique | performativity | performativit\u00e9 | science sociale | social science | State", "fund-sponsor": "Fondo Nacional de Desarrollo Cient\u00edfico y Tecnol\u00f3gico", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84922295446", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84922295446", "dc:title": "Semantic text analysis and the measurement of ideological developments within fledgling democracies", "dc:creator": "Popping R.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "23-37", "prism:coverDate": "2015-03-05", "prism:doi": "10.1177/0539018414553865", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Netherlands"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "United States"}], "authkeywords": "analyse de contenu | analyse de texte | content analysis | democratization | d\u00e9mocratisation | d\u00e9veloppements id\u00e9ologiques | Hongrie | Hungary | ideological development | text analysis", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84922274203", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84922274203", "dc:title": "Les repr\u00e9sentations du multiculturalisme en France: D\u00e9calage singulier entre l\u2019individuel et le collectif", "dc:creator": "Guimond S.", "prism:publicationName": "Social Science Information", "prism:issn": "05390184", "prism:eIssn": "14617412", "prism:volume": "54", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "52-77", "prism:coverDate": "2015-03-05", "prism:doi": "10.1177/0539018414554826", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}], "authkeywords": "cultures | cultures | education | multiculturalism | multiculturalisme | normes | norms | representations | repr\u00e9sentations | \u00e9ducation", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}]}}