{"search-results": {"opensearch:totalResults": "20", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "20", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(15755886)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2815755886%29&date=2017&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4&view=STANDARD", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2815755886%29&date=2017&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4&view=STANDARD", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116301"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116301?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109116301&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109116301&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116301", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109116301", "eid": "2-s2.0-85109116301", "dc:title": "\u00c8tica de la informaci\u00f3 m\u00e8dica en la ind\u00fastria farmac\u00e8utica: recomanacions a partir de la primera \"gu\u00eda de buenas pr\u00e1cticas de informaci\u00f3n m\u00e9dica en la industria farmac\u00e9utica espa\u00f1ola\"", "dc:creator": "Rojo M.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "S.A.", "affiliation-city": "Chicago", "affiliation-country": "Mexico"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116228"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116228?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109116228&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109116228&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116228", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109116228", "eid": "2-s2.0-85109116228", "dc:title": "Bones pr\u00e0ctiques a les biblioteques de la UAB per evitar el plagi", "dc:creator": "Ferrando M.C.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "affiliation-city": "Cerdanyola del Valles", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116201"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116201?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109116201&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109116201&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116201", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109116201", "eid": "2-s2.0-85109116201", "dc:title": "Sense not\u00edcies de corrupci\u00f3: la informaci\u00f3 period\u00edstica sobre corrupci\u00f3 en els webs municipals", "dc:creator": "Manfredi-S\u00e1nchez J.L.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad de Castilla-La Mancha", "affiliation-city": "Ciudad Real", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116031"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116031?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109116031&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109116031&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109116031", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109116031", "eid": "2-s2.0-85109116031", "dc:title": "Preservaci\u00f3 digital distribu\u00efda: lli\u00e7ons d'experi\u00e8ncies internacionals", "dc:creator": "Leija D.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad Aut\u00f3noma de Tamaulipas", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115967"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115967?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115967&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115967&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115967", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115967", "eid": "2-s2.0-85109115967", "dc:title": "Els conflictes d'autoria en les revistes del Journal Citation Reports (JCR). Criteris \u00e8tics en les revistes d'educaci\u00f3", "dc:creator": "D\u00edaz-Campo J.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "International University of La Rioja", "affiliation-city": "Logrono", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115727"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115727?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115727&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115727&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115727", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115727", "eid": "2-s2.0-85109115727", "dc:title": "From Post-Truth to Post-Aesthetics", "dc:creator": "Alsius S.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Pompeu Fabra Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115723"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115723?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115723&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115723&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115723", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115723", "eid": "2-s2.0-85109115723", "dc:title": "A not-so-brief account of current information ethics: The ethics of ignorance, missing information, misinformation, disinformation and other forms of deception or incompetence", "dc:creator": "Froehlich T.J.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "11", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Kent State University", "affiliation-city": "Kent", "affiliation-country": "United States"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115621"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115621?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115621&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115621&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115621", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115621", "eid": "2-s2.0-85109115621", "dc:title": "Deu propostes per a evitar el plagi entre els estudiants universitaris", "dc:creator": "Gil-Cano D.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat de Girona", "affiliation-city": "Girona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115202"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115202?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115202&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115202&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115202", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115202", "eid": "2-s2.0-85109115202", "dc:title": "Professors' perceptions of university students' plagiarism: A literature review", "dc:creator": "Gottardello D.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Rovira i Virgili", "affiliation-city": "Tarragona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115046"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115046?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115046&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115046&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115046", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115046", "eid": "2-s2.0-85109115046", "dc:title": "The third sector, ethics and social commitment", "dc:creator": "Gaju L.T.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "0", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115005"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115005?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115005&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115005&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115005", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115005", "eid": "2-s2.0-85109115005", "dc:title": "Intellectual freedom as a human right: The library's role in a democratic society", "dc:creator": "Nye V.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Institute of American Indian Arts", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "Mexico"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114949"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114949?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109114949&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109114949&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114949", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109114949", "eid": "2-s2.0-85109114949", "dc:title": "Q\u00fcestions \u00e8tiques per a la recerca en ci\u00e8ncies socials. Context internacional i catal\u00e0, i experi\u00e8ncia i protocol de treball amb els equips de la Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals (CCMA)", "dc:creator": "G\u00f3mez-Dom\u00ednguez P.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "39", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-12-01", "prism:coverDisplayDate": "December 2017", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Pompeu Fabra Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "re", "subtypeDescription": "Review", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115883"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115883?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115883&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115883&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115883", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115883", "eid": "2-s2.0-85109115883", "dc:title": "Del temple simb\u00f2lic a la desmaterialitzaci\u00f3: un recorregut per l'arquitectura bibliotec\u00e0ria del segle XX al XXI", "dc:creator": "Soles D.G.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "38", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-06-01", "prism:coverDisplayDate": "June 2017", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Biblioteca P\u00fablica Episcopal Del Seminari de Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115587"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115587?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115587&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115587&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115587", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115587", "eid": "2-s2.0-85109115587", "dc:title": "Fabricaci\u00f3 digital i biblioteca p\u00fablica: el cas de l'Ateneu de Fabricaci\u00f3 i Biblioteca de Les Corts", "dc:creator": "Mart\u00ednez-Vernis N.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "38", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-06-01", "prism:coverDisplayDate": "June 2017", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Xarxa d'Ateneus de Fabricaci\u00f3", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115518"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115518?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115518&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115518&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115518", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115518", "eid": "2-s2.0-85109115518", "dc:title": "Perfil i compet\u00e8ncies de l'analista d'informaci\u00f3 en l'\u00e0mbit de la seguretat p\u00fablica", "dc:creator": "Aguilar G.H.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "38", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-06-01", "prism:coverDisplayDate": "June 2017", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat Oberta de Catalunya", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115194"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115194?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115194&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115194&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115194", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115194", "eid": "2-s2.0-85109115194", "dc:title": "Pres\u00e8ncia del c\u00f2mic a les biblioteques universit\u00e0ries espanyoles", "dc:creator": "Gallo-Le\u00f3n J.P.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "38", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-06-01", "prism:coverDisplayDate": "June 2017", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universitat d'Alacant", "affiliation-city": "Alicante", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115177"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115177?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115177&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109115177&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109115177", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109115177", "eid": "2-s2.0-85109115177", "dc:title": "Space in the academic library of the 21st century: Trends and ideas", "dc:creator": "Watson L.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "38", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-06-01", "prism:coverDisplayDate": "June 2017", "citedby-count": "2", "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114979"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114979?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109114979&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109114979&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114979", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109114979", "eid": "2-s2.0-85109114979", "dc:title": "Innovative architecture for the contemporary library", "dc:creator": "Peitx I.B.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "38", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-06-01", "prism:coverDisplayDate": "June 2017", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Diputaci\u00f3 de Barcelona", "affiliation-city": "Barcelona", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114721"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114721?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109114721&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109114721&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114721", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109114721", "eid": "2-s2.0-85109114721", "dc:title": "Una cuina a la biblioteca: l'Espai Cuines del M\u00f3n de la Biblioteca del Fondo (Santa Coloma de Gramenet)", "dc:creator": "Domingo M.C.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "38", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-06-01", "prism:coverDisplayDate": "June 2017", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Xarxa de Biblioteques de Santa Coloma de Gramenet", "affiliation-city": null, "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114707"}, {"@_fa": "true", "@ref": "author-affiliation", "@href": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114707?field=author,affiliation"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus", "@href": "https://www.scopus.com/inward/record.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109114707&origin=inward"}, {"@_fa": "true", "@ref": "scopus-citedby", "@href": "https://www.scopus.com/inward/citedby.uri?partnerID=HzOxMe3b&scp=85109114707&origin=inward"}], "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/85109114707", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:85109114707", "eid": "2-s2.0-85109114707", "dc:title": "Nous ecosistemes a la biblioteca del segle XXI. Recerca i propostes per a la futura Biblioteca Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez de Barcelona", "dc:creator": "Bengoechea G.S.", "prism:publicationName": "BiD", "prism:issn": "15755886", "prism:issueIdentifier": "38", "prism:pageRange": null, "prism:coverDate": "2017-06-01", "prism:coverDisplayDate": "June 2017", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affilname": "Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid", "affiliation-city": "Madrid", "affiliation-country": "Spain"}], "prism:aggregationType": "Journal", "subtype": "ar", "subtypeDescription": "Article", "source-id": "21100226830", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}]}}