{"search-results": {"opensearch:totalResults": "73", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "73", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(13866710)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2813866710%29&date=2014&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2813866710%29&date=2014&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907016189", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907016189", "dc:title": "On numbers and freedom", "dc:creator": "Gunn W.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "463-466", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.02", "citedby-count": "3", "authkeywords": "Altmetrics | Impact | Metrics | Trends", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907014922", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907014922", "dc:title": "Formaci\u00f3n cr\u00edtica de documentalistas en medios de comunicaci\u00f3n", "dc:creator": "Garc\u00eda-Guti\u00e9rrez A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "493-500", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.06", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Brazil"}], "authkeywords": "Critical analysis | Critical thinking education | Critical thinking skills | Critical thinking training | Documentalists | Ethics | Hermeneutics | Historical memory | Information scientists | Mass media | Newspapers | Objectivity | Press | Press rooms | Reality construction | Subjectivity | Text co-production", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907013120", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907013120", "dc:title": "Una visi\u00f3n de las humanidades digitales a trav\u00e9s de sus centros", "dc:creator": "Romero-Fr\u00edas E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "485-492", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.05", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Centres | DH | Digital humanities | Digital humanities centers | Digital scholarship | e-Research | Humanities | Humanities computing | Social sciences", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907012956", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907012956", "dc:title": "Ciberinfraestructura para las humanidades digitales: una oportunidad de desarrollo tecnol\u00f3gico para la biblioteca acad\u00e9mica", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-Yunta L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "453-462", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.01", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Academic libraries | Cyberinfrastructure | Development | DH | Digital humanities | Digital libraries | Evolution | Future | Library and information science | Opportunities | Technology | Trends | University libraries", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907012294", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907012294", "dc:title": "Documentaci\u00f3n de fotograf\u00edas en bancos de im\u00e1genes comerciales", "dc:creator": "Perdices-Castillo L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "534-542", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.11", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital photography | Image description | Photo edition | Photography agencies | Picture researcher | Stock photography", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907011060", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907011060", "dc:title": "Codificaci\u00f3n y representaci\u00f3n cartogr\u00e1fica de noticias. Aplicaci\u00f3n de las humanidades digitales al estudio del periodismo de la Edad moderna", "dc:creator": "Baena-S\u00e1nchez F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "519-526", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.09", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cartographic | Digital history | Digital humanities | Journalism history | Mapping | Markup | Modern age | Newsbook | Newspapers | Newssheets | Periodicals | xml/TEI", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907010683", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907010683", "dc:title": "Reconstrucci\u00f3n y activaci\u00f3n del patrimonio art\u00edstico con tecnolog\u00eda audiovisual. Experiencia de Ta\u00fcll 1123", "dc:creator": "Mateos-Rusillo S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "527-533", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.10", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Activation | Artistic heritage | Audiovisual technology | Cultural dissemination | Digital humanities | Museums | Ta\u00fcll 1123 | Video mapping | Virtual reconstruction", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907009793", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907009793", "dc:title": "Epigraf\u00eda digital: tecnolog\u00eda 3D de bajo coste para la digitalizaci\u00f3n de inscripciones y su acceso desde ordenadores y dispositivos m\u00f3viles", "dc:creator": "Ram\u00edrez-S\u00e1nchez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "467-474", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.03", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "3D | Digital photography | Digitization | Epigraphy | Methods | Mobile devices | Personal computers | Roman inscriptions | Technologies", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907008362", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907008362", "dc:title": "Perfiles profesionales en las agencias de noticias. Estudio comparativo de ACN, EFE y Europa Press", "dc:creator": "S\u00e1nchez-Mar\u00edn G.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "501-510", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.07", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "ACN | Convergence | EFE | Efficiency | Europa Press | Media | Multiskilled | News agencies | Professional profiles | Quality", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907008033", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907008033", "dc:title": "Del consumidor al prosumidor: responsabilidades legales de los informers", "dc:creator": "Sab\u00e9s-Turmo F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "511-518", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.08", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Criminal Code (Spain, 1995) | Facebook | Informer | Legal liability | Organic law of data protection (Spain, 1999) | Prosumer | Social internet | Social networks | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907007957", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907007957", "dc:title": "Base de datos documental gestionada con WinIsis En Dropbox", "dc:creator": "Rueda-Vildoso H.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "543-549", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.12", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Chile"}], "authkeywords": "Cloud computing | Database | Document management | Dropbox | Information management | Mashup | WinIsis", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84907007663", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84907007663", "dc:title": "Cursos online de paleograf\u00eda: herencias, limitaciones, logros y propuestas", "dc:creator": "Zozaya L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "475-484", "prism:coverDate": "2014-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.sep.04", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Portugal"}], "authkeywords": "Digital | Gamification | Information and communication technologies (ICT) | Interactive | Internet | Learning | Multimedia | Online courses | Palaeography | Paleography | Self-study | Software | Teaching | Telematics", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905121978", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905121978", "dc:title": "Formaci\u00f3n en emprendimiento para periodistas", "dc:creator": "Aceituno-Aceituno P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "409-414", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.09", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Business models | Crisis | Entrepreneurship | Journalism | Journalists | Media | Surveys | Training", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905120387", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905120387", "dc:title": "Patrimonio bibliogr\u00e1fico en la biblioteca p\u00fablica: memorias locales e identidades nacionales", "dc:creator": "Jaramillo O.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "425-432", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.11", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Colombia"}], "authkeywords": "Bibliographic heritage | Collection management | Documentary heritage | Heritage | Policies | Public libraries", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905119564", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905119564", "dc:title": "An\u00e1lisis de ediciones vespertinas de prensa para tabletas", "dc:creator": "Nozal T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "393-400", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.07", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Applications | Convergence | Journalism | Media | Multimedia | Newspapers | Online journalism | Tablets", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905119179", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905119179", "dc:title": "Presencia en redes sociales y altm\u00e9tricas de los principales autores de la revista El profesional de la informaci\u00f3n", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "367-372", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.04", "citedby-count": "11", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Altmetrics | Author level metrics | CiteULike | Communication | El profesional de la informaci\u00f3n | EPI | Library and information science | Mendeley | Slideshare | Social networks | Social web | Twitter | Web of Science", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905116668", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905116668", "dc:title": "Interrupciones en trabajadores del conocimiento y su relaci\u00f3n con la profesi\u00f3n y el estado civil", "dc:creator": "C\u00f3rdova-C\u00e1rdenas G.M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "373-382", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.05", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Mexico"}], "authkeywords": "Knowledge workers | Productivity | Social interruptions | Social network | Technological interruptions", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905114360", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905114360", "dc:title": "An\u00e1lise bibliom\u00e9trica do peri\u00f3dico Transinforma\u00e7\u00e3o", "dc:creator": "Andr\u00e9 C.D.S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "433-442", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.12", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "France"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Brazil"}], "authkeywords": "Bibliometrics | Bradford law | Lotka law | Transinforma\u00e7\u00e3o | Zipf law. Price theory", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905089090", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905089090", "dc:title": "Open data en las administraciones p\u00fablicas espa\u00f1olas: categor\u00edas tem\u00e1ticas y apps", "dc:creator": "Mart\u00ednez-M\u00e9ndez F.J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "415-424", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.10", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Apps | Data | datos.gob.es | Open data | Open government | Public administration | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905087243", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905087243", "dc:title": "Altm\u00e9tricas para la evaluaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n y el an\u00e1lisis de necesidades de informaci\u00f3n", "dc:creator": "Borrego A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "352-358", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.02", "citedby-count": "22", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Altmetrics | Citation analysis | Information behaviour | Information needs | Research evaluation", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905085445", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905085445", "dc:title": "An\u00e1lisis de la investigaci\u00f3n sobre creatividad en publicidad en Espa\u00f1a de 1980 a 2012", "dc:creator": "Del-R\u00edo-P\u00e9rez J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "401-408", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.08", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advertising | Content analysis | Creativity | Research on advertising creativity | Scientific divulgation | Scientific journals", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905084473", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905084473", "dc:title": "Nomenclatura Unesco: evoluci\u00f3n, alcance y reutilizaci\u00f3n en clave ontol\u00f3gica para la descripci\u00f3n de perfiles cient\u00edficos", "dc:creator": "Ruiz-Mart\u00ednez J.M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "383-392", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.06", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Classifications | Documentary languages | Nomenclatures | Ontologies | Science | Scientific activity | Semantic web | Unesco Nomenclature for Fields of Science and Technology | Vocabularies", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905057689", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905057689", "dc:title": "New data, new possibilities: Exploring the insides of altmetric.com", "dc:creator": "Robinson-Garc\u00eda N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "359-366", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.03", "citedby-count": "86", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Netherlands"}], "authkeywords": "Altmetric.com | Altmetrics | Coverage | Mendeley | Social impact | Twitter | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84905011193", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84905011193", "dc:title": "Taking the alternative mainstream", "dc:creator": "Adie E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "349-351", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.jul.01", "citedby-count": "17", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United Kingdom"}], "authkeywords": "Alternative metrics | Altmetrics | Citations | Citations count | Impact | Impact assessment | Scientific articles", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903743696", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903743696", "dc:title": "Haciendo visible lo invisible: visualizaci\u00f3n de la estructura de las relaciones en red en Twitter por medio del an\u00e1lisis de redes sociales", "dc:creator": "Del-Fresno-Garc\u00eda M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "246-252", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.04", "citedby-count": "16", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Flocker | Information visualization | SNA | Social media | Social network analysis | Social network visualization | Twitter", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903738308", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903738308", "dc:title": "Visualizaci\u00f3n de informaci\u00f3n", "dc:creator": "Olmeda-G\u00f3mez C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "213-220", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.01", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Data visualization | Graphics | Information visualization | Text visualization | Visualization | Visualization types", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903730791", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903730791", "dc:title": "Alfabetizaci\u00f3n medi\u00e1tica y co-innovaci\u00f3n en la microempresa: primeras evidencias para Espa\u00f1a", "dc:creator": "Mart\u00ednez-Cerd\u00e1 J.F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "288-299", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.09", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Co-innovative sources | Enterprises | Innovation | Knowledge management | Knowledge society | Media literacy", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903714978", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903714978", "dc:title": "Visualizaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de informaci\u00f3n en la web sem\u00e1ntica", "dc:creator": "Morato J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "319-329", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.12", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Peru"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Conceptual browsing | DBpedia | Evaluation | Graphical display | Linked open data | LOD | Queries | Search engines | Semantic web | Visualization", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903713244", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903713244", "dc:title": "B\u00fasqueda de expedientes de forma visual", "dc:creator": "Medrano-Corrales I.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "330-338", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.13", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archives | Clusters | Maps | Network diagrams | Procurement dossiers | Records | Search and records retrieval | Timelines | Visualization", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903708718", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903708718", "dc:title": "Visualizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n en la democratizaci\u00f3n de los datos: propuestas desde el periodismo y la narratividad", "dc:creator": "S\u00e1nchez-Bonveh\u00ed C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "311-318", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.11", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Communication | Data democratization | Information visualization | Infovis | Storytelling | User-centred design | Visualization for the masses", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903699822", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903699822", "dc:title": "Tendencias en mapas de la ciencia: co-uso de informaci\u00f3n cient\u00edfica como reflejo de los intereses de los investigadores", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "253-258", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.05", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Co-use | Consumption of scientific literature | Information retrieval | Information visualization | Metodologies | Research interests | Science maps | University of Navarre", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903699264", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903699264", "dc:title": "AdWords, im\u00e1genes y ceguera a los banners. Un estudio con eye tracking", "dc:creator": "Ortiz-Chaves L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "279-287", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.08", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advertisement | AdWords | Eye tracking | Google | Search engines | User testing", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903696720", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903696720", "dc:title": "Anal\u00edtica visual en e-learning", "dc:creator": "G\u00f3mez-Aguilar D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "236-245", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.03", "citedby-count": "49", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "E-learning | Educational data mining | Feedback | Inferring social network | Learning analytics | Visual analytics | Visualization", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903692467", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903692467", "dc:title": "Credibilidad de los medios de comunicaci\u00f3n: an\u00e1lisis de la prensa diaria desde el comportamiento del consumidor", "dc:creator": "Calvo-Porral C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "300-310", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.10", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Attitude | Consumers | Credibility | Mass media | Newspapers | Questionnaires | User studies | Users", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903692393", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903692393", "dc:title": "Estudio evolutivo de la investigaci\u00f3n espa\u00f1ola con c\u00e9lulas madre. Visualizaci\u00f3n e identificaci\u00f3n de las principales l\u00edneas de investigaci\u00f3n", "dc:creator": "Cantos-Mateos G.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "259-271", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.06", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Co-word analysis | Information visualization | Network analysis | Research trends | Science trends | Spain | Stem cells", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903636971", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903636971", "dc:title": "How we draw texts: A review of approaches to text visualization and exploration", "dc:creator": "Nualart-Vilaplana J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "221-235", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.02", "citedby-count": "14", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Australia"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Australia"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Data display | Data exploration | Data visualization | Information visualization | Review | Text analysis | Text visualization", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84903581415", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84903581415", "dc:title": "Graphical interface of the SCImago Journal and Country Rank: An interactive approach to accessing bibliometric information", "dc:creator": "Hassan-Montero Y.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "272-278", "prism:coverDate": "2014-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.may.07", "citedby-count": "15", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliometric information | Citations | Graphical interfaces | Maps of scientific publications | Science analysis tools | Science maps | SCImago | Scopus", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897569296", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897569296", "dc:title": "Efectos de la crisis econ\u00f3mica en las bibliotecas espa\u00f1olas", "dc:creator": "Hern\u00e1ndez-S\u00e1nchez H.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "158-164", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.08", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Germany"}], "authkeywords": "Academic libraries | Acquisitions | Economic crisis | Expenditures | Librarians | Libraries | Library statistics | Loans | Public libraries | Spain | Statistics | Usage | Visits", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897568356", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897568356", "dc:title": "Empresas espa\u00f1olas de gesti\u00f3n documental: servicios, organizaci\u00f3n, empleo y perspectivas", "dc:creator": "Pa\u00f1os-\u00c1lvarez A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "144-150", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.06", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Age | Companies | Document services | Employment | Future prospects | Location | Recruitment | Size | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897565127", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897565127", "dc:title": "Pol\u00edticas de informaci\u00f3n, bibliotecas universitarias y desarrollo: reflexiones desde la cooperaci\u00f3n universitaria", "dc:creator": "Urbano C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "173-182", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.10", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Consortia | Cooperation for development | Documentation centres | Interlibrary cooperation | National information policy | Public policy | Special libraries | University libraries", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897560850", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897560850", "dc:title": "Catalogaci\u00f3n de documentos cartogr\u00e1ficos en RDA", "dc:creator": "Novotn\u00e1 E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "195-203", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.13", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Czech Republic"}], "authkeywords": "Anglo-American cataloguing rules (AACR2) | Cartographic documents | Cataloging | Document description | Examples | FRBR | Functional requirements for bibliographic records | Maps | Metadata | RDA | Resource description and access | Rules | Standards", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897553199", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897553199", "dc:title": "Responsabilidad social y sostenibilidad en las bibliotecas universitarias espa\u00f1olas", "dc:creator": "Herrera-Morillas J.L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "134-143", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.05", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Green library | Social responsibility | Spain | Sustainability | University libraries", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897545323", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897545323", "dc:title": "Planes y acciones de los profesionales de la comunicaci\u00f3n de museos en Chile. Problemas y visiones", "dc:creator": "Antoine C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "165-172", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.09", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Chile"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Chile"}], "authkeywords": "Chile | Communication | Communication department | Communication professionals | Museums", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897541408", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897541408", "dc:title": "Situaci\u00f3n del neuromarketing en Espa\u00f1a", "dc:creator": "Andreu-S\u00e1nchez C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "151-157", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.07", "citedby-count": "11", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advertising | Agencies | Communication | Ethics | Marketing | Neuroethics | Neuromarketing | Neuroscience | Research", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897537240", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897537240", "dc:title": "Pol\u00edticas de informaci\u00f3n y publicaci\u00f3n cient\u00edfica", "dc:creator": "Aguillo I.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "113-118", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.02", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "CSIC databases | Databases | Dialnet | End users | Evaluation | Information policy | Latindex | Rankings | Redalyc | Repositories | SciELO | Scientific journals", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897536131", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897536131", "dc:title": "Pol\u00edticas universitarias de difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n a trav\u00e9s de la propia web institucional", "dc:creator": "P\u00e9rez-Montoro M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "190-194", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.12", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Accessibly | Information architecture | Information dissemination | University | University web site | Usability | Web site style guidelines", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897527193", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897527193", "dc:title": "De qu\u00e9 hablamos cuando hablamos de pol\u00edticas de informaci\u00f3n", "dc:creator": "Anglada L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "105-112", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.01", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cooperation | Coordination | Economic crisis | Future plans | Information policy | Libraries | Open access | Planning | Preservation | Science policy | Social transformation | Universal access", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897508054", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897508054", "dc:title": "El nuevo canon a las universidades: tras la apropiaci\u00f3n del canon digital para las copias privadas, la del open access", "dc:creator": "De-La-Cueva-Gonz\u00e1lez-Cotera J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "183-189", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.11", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cedro | Collecting societies | Commons | Free culture | Intellectual property | OA | Open access", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897495601", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897495601", "dc:title": "Pol\u00edticas p\u00fablicas de desarrollo de la industria de contenidos digitales: una prospectiva internacional", "dc:creator": "Urue\u00f1a-L\u00f3pez A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "119-125", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.03", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Content industry | Digital content | Industrial policy analysis | Policy impact | Public policy", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84897475036", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84897475036", "dc:title": "Crisis financiera y brecha Norte-Sur en los grandes grupos medi\u00e1ticos de la UE", "dc:creator": "Fern\u00e1ndez-Fern\u00e1ndez F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "126-133", "prism:coverDate": "2014-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.mar.04", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Concentration | Convergence | Economic crisis | Exchange quotation | Financialization | Indebtedness", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938945923", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938945923", "dc:title": "Are libraries sustainable in a world of free, networked, digital information?", "dc:creator": "Anglada L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "603-611", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.07", "citedby-count": "25", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Analysis | Extrapolation | Forecast | Functions | Future developments | Libraries | Prospects | Roles | Sustainability | Trends | Values", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938945307", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938945307", "dc:title": "News overload in Spain: The role of demographic characteristics, news interest, and consumer paying behavior", "dc:creator": "Goyanes M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "618-624", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.09", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Consumer paying behavior | News interest | News overload | Online news | Online newspapers", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938945083", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938945083", "dc:title": "Augmented reality in television and proposed application to document management systems", "dc:creator": "Caldera-Serrano J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "643-650", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.12", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual documentation | Augmented reality | Digital information | Managed document services | Television | TV documentation", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938933919", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938933919", "dc:title": "Criteria for evaluation and implementation of web information sources in news media libraries", "dc:creator": "Orero P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "612-617", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.08", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Criteria for selection | Delphi study | Evaluation of digital sources | Information sources | Internet | Journalism | Mass media | News librarians | News librarianship | News libraries | Survey", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938931753", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938931753", "dc:title": "Big data technologies for image retrieval and analysis in web environments", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-Vaamonde S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "567-574", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.02", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Big data | Computer vision | Image processing | Image search | Images | Locality-sensitive hashing | LSH | Map-Reduce | Search", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938931563", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938931563", "dc:title": "Contributions of a school book club to encourage reading for pleasure", "dc:creator": "\u00c1lvarez-\u00c1lvarez C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "625-631", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.10", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Book club | Case study | Children | Dialogic reading | Encourage to reading | Primary school | Reading club | Reading habit", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938924098", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938924098", "dc:title": "Linked data of publications, projects and computational tools for digital humanities researchers: The pilot catalogue of the Clarin IULA-UPF center", "dc:creator": "Arano-Poggi S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "633-642", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.11", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Catalogues | Clarin IULA-UPF | Competence centres | Digital humanities | Linked data | Web services", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938921312", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938921312", "dc:title": "Social museums: Social media profiles in Twitter and Facebook 2012-2013", "dc:creator": "Claes F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "594-602", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.06", "citedby-count": "13", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audience | Communication | Cooperation | Digital influence | Facebook | Internet | Klout | Museum | Online | Participation | Social media | Social museum | Social networks | Strategies | Twitter | Visitors | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938912007", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938912007", "dc:title": "The generation of large networks from Web of Science data", "dc:creator": "Leydesdorff L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "589-593", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.05", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "South Korea"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Germany"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Netherlands"}], "authkeywords": "Bibliometric network | Pajek | txt2Pajek | Web of Science", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84938908010", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84938908010", "dc:title": "Meloda, a metric to assess open data reuse", "dc:creator": "Abella A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "582-588", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.04", "citedby-count": "24", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Information reuse | Meloda | Metric | Open data | Open government", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84933530303", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84933530303", "dc:title": "Big data transforms the interpretation of the social media", "dc:creator": "Mart\u00ednez-Mart\u00ednez S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "575-581", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.03", "citedby-count": "13", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Big data | Communication | Influencers | Information | Informational pyramid | Knowledge | Measuring tools | Monitoring | Social media", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84933527610", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84933527610", "dc:title": "Big data and web analytics. Studying the currents and fishing in an ocean of data", "dc:creator": "Serrano-Cobos J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "561-565", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.nov.01", "citedby-count": "18", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Analysis | Analyst | Big data | Cybermetrics | Data mining | Machine learning | Marketing | Predictive analytics | Situation report | Statistics | Text mining | Users | Web analytics", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893805535", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893805535", "dc:title": "Rasgos y trayectorias de la documentaci\u00f3n audiovisual: logros, retos y quimeras", "dc:creator": "Lopez-De-Quintana-Saenz E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "5-12", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.01", "citedby-count": "13", "authkeywords": "Audiovisual archives | Audiovisual documentation | Audiovisual production | Cataloging | Digitization | Information managers | Information retrieval | Librarians | Profession | Spain | Television archives", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893803385", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893803385", "dc:title": "Filmotecas en la encrucijada. Funci\u00f3n y expansi\u00f3n de la actividad filmotecaria en el nuevo escenario digital", "dc:creator": "Garc\u00eda-Casado P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "59-64", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.07", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Accessibility | Digital cinema | Film archives | Film heritage | Film libraries", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893795832", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893795832", "dc:title": "Moderaci\u00f3n de la conversaci\u00f3n en medios online. El caso del diario Marca", "dc:creator": "L\u00f3pez-Gonz\u00e1lez H.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "51-58", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.06", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Blacklists | Comments in news | Community management | Content management systems | Marca | Moderation | Newspapers | Online communities | Online media | Online press | Spain | Sport | Sports press | UGC | User generated content", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893795039", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893795039", "dc:title": "Uso de im\u00e1genes de archivo en publicidad audiovisual: estudio de casos", "dc:creator": "De-La-Cuadra-De-Colmenares E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "26-35", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.03", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Ads | Advertisements | Archival images | Archive | Audiovisual documentation | Branding | Broadcast advertising | Communication | Footage | Marketing | Multimedia | Television | Trademarks | Use | Video", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893780142", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893780142", "dc:title": "Uso de secuencias de pel\u00edcula para ilustrar noticias por los servicios informativos de una emisora de televisi\u00f3n regional", "dc:creator": "Castillo-Blasco L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "44-50", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.05", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Ambient function | Audiovisual documentation | Cinematographic documentation | Electronic press kits | Epks | Films | Metonymic function | RTVV | Sequences | Subject classification | Television news | Thematic analysis | Topics | Trailers | TV", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893763120", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893763120", "dc:title": "Documentos publicitarios en archivos f\u00edlmicos: Importancia, escenario actual y dificultad de an\u00e1lisis", "dc:creator": "Zabala-V\u00e1zquez J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "36-43", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.04", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advertising | Advertising history | Analysis | Audio-visual documentation | Cataloguing | Challenges | Cinema | Classification | Difficulties | Documentary procedures | Film archives | Filmlets | Heritage | Inventory | Materials | Preservation | Problems | Spots", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893751193", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893751193", "dc:title": "Reutilizaci\u00f3n de im\u00e1genes de archivo en televisi\u00f3n: derechos de propiedad y de uso", "dc:creator": "Hidalgo-Goyanes P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "65-71", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.08", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archive footage | Audiovisual archives | Audiovisual documentation | Audiovisual rights | Copyright | Laws | Legislation | News services | Pictures | Privacy | Television stations | TV channels | Use rights | Video", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893745698", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893745698", "dc:title": "H Index Scholar: el \u00edndice h de los profesores de las universidades p\u00fablicas espa\u00f1olas en humanidades y ciencias sociales", "dc:creator": "Delgado-L\u00f3pez-C\u00f3zar E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "87-94", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.11", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliometrics | Citation count | Google Scholar | H Index Scholar | H-Index | Humanities | Public universities | Scientific performance | Scientific publication | Social sciences | Spain | University professors", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893741944", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893741944", "dc:title": "Cinco a\u00f1os de experiencia digital en los servicios informativos de TVE: una nueva gesti\u00f3n de contenidos", "dc:creator": "Mu\u00f1oz-De-La-Pe\u00f1a-Costero P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "72-79", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.09", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Air Speed Multistream | Arca | Archive manager | Audiovisual documentation | Avid | Change | Content analysis | Content management | Content manager | Digital archives | Digital newsroom | Digital television | Digitalization | Diva | Evolution | Information scientists | Interplay | Invenio | Professional profiles | Storage Tek | Television archives | Trends", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893735389", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893735389", "dc:title": "An\u00e1lisis bibliotecol\u00f3gico de los noticieros televisivos mexicanos en la Web", "dc:creator": "Soto-Hern\u00e1ndez S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "80-86", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.10", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Mexico"}], "authkeywords": "Audiovisual documentation | Content representation | Documentary organization | Indexing | Metadata | News | News librarianship | Television | TV documentation | TV Journalism | Web", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84893725589", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84893725589", "dc:title": "Centros de documentaci\u00f3n en televisi\u00f3n y productos documentales", "dc:creator": "Gim\u00e9nez-Rayo M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "23", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "13-25", "prism:coverDate": "2014-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2014.ene.02", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual documentation | Documentalists | Documentation centres | Documentation in television | Documentation products | Information scientists | Journalistic documentation | Journalists | News librarians | News librarianship | Television archives | Training", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}]}}