{"search-results": {"opensearch:totalResults": "93", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "93", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(13866710)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2813866710%29&date=2011&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2813866710%29&date=2011&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055202002", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055202002", "dc:title": "Fuentes 2.0 y periodistas. Transformaciones en la comunicaci\u00f3n muse\u00edstica", "dc:creator": "Ib\u00e1\u00f1ez-Cuenca J.A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "634-638", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.05", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Information sources | Media relations | Museums | News sources | Organizational communication | Public relations | Specialized journalism | Trends | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055201997", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055201997", "dc:title": "Rankings ISI de las universidades espa\u00f1olas seg\u00fan campos y disciplinas cient\u00edficas (2<sup>a</sup> ed. 2011)", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "701-711", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.16", "citedby-count": "13", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliometric indicators | Citation analysis | Rankings | Scientific output | Spain | Subject domains | Thomson-Reuters | Universities", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055201988", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055201988", "dc:title": "Bibarnabloc, el proyecto l\u00edquido de Biblioteques de Barcelona", "dc:creator": "Br\u00f6ll-Nadal A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "671-676", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.11", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055201986", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055201986", "dc:title": "Dolceta, educaci\u00f3n online para los consumidores: M\u00f3dulo de alfabetizaci\u00f3n financiera en Espa\u00f1a", "dc:creator": "S\u00e1nchez-Rebull M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "682-688", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.13", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Consumer education | e-learning | European educational project | financial education", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055195161", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055195161", "dc:title": "Presente y futuro de los sistemas recomendadores en la web 2.0", "dc:creator": "Pascual-Miguel F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "645-651", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.07", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Collaborative filtering | Contents | Filtering systems | Information sources | Recommender systems | Semantic web | Social graph | Social networks | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055195150", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055195150", "dc:title": "IRC 2.0. Medios para la informaci\u00f3n, la relaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n en la web 2.0", "dc:creator": "Fumero-Rever\u00f3n A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "605-610", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.01", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Communication | Facebook | Information | Real time Web | Relationships | Social media | Social networks | Twitter | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055195142", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055195142", "dc:title": "Redes sociales y estudiantes universitarios: Del nativo digital al inform\u00edvoro saludable", "dc:creator": "Valerio-Ure\u00f1a G.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "667-670", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.10", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Mexico"}], "authkeywords": "Digital natives | Healthy informivores | Information literacy | Social networks | University students", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055195139", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055195139", "dc:title": "Internet como fuente de informaci\u00f3n en el proceso de compra: Hacia una concepci\u00f3n integral del consumidor", "dc:creator": "Urue\u00f1a-L\u00f3pez A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "627-633", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.04", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advanced management of personal information | Databases | eCommerce | Information search | Multichannel | Segmentation", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055179216", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055179216", "dc:title": "Uso de Twitter y Facebook por los medios iberoamericanos", "dc:creator": "Garc\u00eda-De-Torres E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "611-620", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.02", "citedby-count": "50", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Peru"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Colombia"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Venezuela"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Mexico"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Argentina"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Portugal"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Facebook | Online journalism | Social media | Social networks | Social web | Twitter | UGC | User generated content", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055179211", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055179211", "dc:title": "BiblogTecarios: El poder de las conexiones y del crowdsourcing", "dc:creator": "Benito-Bl\u00e1zquez B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "677-681", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.12", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Blogs | Collaboration | Cooperation | Crowdsourcing | Social networks", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055179206", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055179206", "dc:title": "Resource description and access, RDA. un nuevo retraso para preparar mejor el cambio", "dc:creator": "Estivill-Rius A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "694-700", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.15", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cataloging rules | MARC 21 format | Metadata schemes | RDA | Resource description and access", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055161115", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055161115", "dc:title": "Blogs para pacientes como nueva fuente de informaci\u00f3n de salud", "dc:creator": "Gonz\u00e1lez-Pacanowski T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "652-658", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.08", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Switzerland"}], "authkeywords": "Blogs | Health | Health professionals | Patients | Socialization | Web 2.0", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055161103", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055161103", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n de metabuscadores gratuitos especializados en ciencias de la salud", "dc:creator": "Sastre-Su\u00e1rez S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "639-644", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.06", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advanced information retrieval | Electronic resources | Evaluation | Metasearch | Resource assessment", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055161097", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055161097", "dc:title": "Nuevas estrategias de negocio y valorizaci\u00f3n de los archivos audiovisuales en internet", "dc:creator": "L\u00f3pez-De-Sol\u00eds I.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "659-666", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.09", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual archives | Audiovisual documentation | Business strategies | Channels of distribution | Digitization | Education programs | Information sources | Internet | Social Networks | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055161089", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055161089", "dc:title": "Adaptaci\u00f3n del gestor de colecciones digitales ContentDm en un entorno corporativo", "dc:creator": "De-La-Iglesia-S\u00e1nchez Y.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "689-693", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.14", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "ContentDm | Digital collection management software | Digital image | Image databases | User permissions | User profiles | User restrictions", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/82055161084", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:82055161084", "dc:title": "El sinsentido de hablar de literatura gris en la \u00e9poca 2.0", "dc:creator": "Mart\u00ednez-M\u00e9ndez F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "621-626", "prism:coverDate": "2011-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.nov.03", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Conceptualization | Grey literature | Internet | Theoretical analysis | Web", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053634644", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053634644", "dc:title": "Devu\u00e9lveme la voz. Proyecto de la Universidad de Alicante para la recuperaci\u00f3n de las emisiones de Radio Par\u00eds de la \u00e9poca Franquista", "dc:creator": "Rojas-Claros F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "583-588", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.14", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Dictatorship | Digitization | Exile | Franco | History of Spain | Media | Radio Paris | Sound files", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053617004", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053617004", "dc:title": "Tesauros y ontolog\u00edas en sistemas de informaci\u00f3n documental", "dc:creator": "Codina L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "555-563", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.10", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Document description semantics | Information systems | Ontologies | Thesauri", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053616256", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053616256", "dc:title": "MIAR: Hacia un entorno colaborativo de editores, autores y evaluadores de revistas", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-Gair\u00edn J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "589-596", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.15", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliographic databases | Collaboration | Journals | MIAR | Open linked data | Social sciences | Visibility", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053615585", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053615585", "dc:title": "Vigilancia tecnol\u00f3gica en pymes industriales del metal: Conocimiento, aplicaci\u00f3n y medici\u00f3n de sus beneficios", "dc:creator": "P\u00e9rez-Gonz\u00e1lez D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "495-502", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.02", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Measurement of benefits | Metal industry | Process characterization | SMEs | Technology watch", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053613184", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053613184", "dc:title": "\u00bfHacia un nuevo paradigma bibliotecario? El nuevo orden digital", "dc:creator": "Varela-Orol C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "564-570", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.11", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "archives and museum convergence | Information commons | Joint-use libraries | LAM | Libraries", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053609214", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053609214", "dc:title": "Estudios sectoriales de vigilancia tecnol\u00f3gica para la comunidad empresarial e investigadora de Andaluc\u00eda", "dc:creator": "J\u00fcrgens B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "533-541", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.07", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Agency for innovation and development of Andalusia | SCImago Group | Sector study | Technology watch", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053605529", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053605529", "dc:title": "Umap, inteligencia colectiva extra\u00edda de las redes sociales", "dc:creator": "Astigarraga E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "542-547", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.08", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Collective intelligence | Microblogging | Social networks | Twitter | Umap", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053604378", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053604378", "dc:title": "Inspec, una base de datos esencial para la f\u00edsica y la ingenier\u00eda", "dc:creator": "Mart\u00ednez C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "577-582", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.13", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United Kingdom"}], "authkeywords": "Bibliographic references | Computer science | Database | Documents | Electronics | Engineering | Physics", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053602623", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053602623", "dc:title": "Gesti\u00f3n eficiente del correo electr\u00f3nico: Una experiencia corporativa", "dc:creator": "Sainz-Aloy A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "571-576", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.12", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Case study | Email management | Information management | Information overload | Personal productivity", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053597346", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053597346", "dc:title": "Redes sociales para la inteligencia competitiva. Propuesta de un \u00edndice sint\u00e9tico", "dc:creator": "Gonz\u00e1lez-G\u00e1lvez P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "527-532", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.06", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Competitive intelligence | Information retrieval | Social network analysis | Social networks | Synthetic indicator", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053596640", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053596640", "dc:title": "Recuperaci\u00f3n y tratamiento de opini\u00f3n movilizada para el an\u00e1lisis del clima social", "dc:creator": "Sagarminaga-Guti\u00e9rrez N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "510-515", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.04", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Information processing | Information professional | Information retrieval | Mobilised opinion | Social climate | Social media", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053592549", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053592549", "dc:title": "Implementaci\u00f3n de un modelo de administraci\u00f3n de capital humano en un grupo de investigaci\u00f3n", "dc:creator": "V\u00e1squez-Rizo F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "516-526", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.05", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Colombia"}], "authkeywords": "Competences | Human capital | Information | Knowledge management | Practices of value", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053592031", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053592031", "dc:title": "Aplicaciones emergentes de inteligencia competitiva en las universidades", "dc:creator": "Garcia-Alsina M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "503-509", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.03", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Business intelligence | Competitive intelligence | EHEA process | Environmental scanning | European higher education area | Human information sources | Strategic information management", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053580946", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053580946", "dc:title": "Inteligencia competitiva: Logros y desaf\u00edos", "dc:creator": "Comai A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "489-494", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.01", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Blind spots | Challenges | Competitive intelligence | Early warning | Intelligence units implementation | Needs | Technology monitoring | Technology watch | Weak signals", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80053578106", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80053578106", "dc:title": "Infosociabilidad: Monitorizaci\u00f3n e investigaci\u00f3n en la web 2.0 para la toma de decisiones", "dc:creator": "Del-Fresno-Garc\u00eda M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "548-554", "prism:coverDate": "2011-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.sep.09", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Competitive intelligence | Decision making | Information extraction | Infosociability | Media mining | Netnography | Online research | Text mining", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051828168", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051828168", "dc:title": "Photographic patrimony in Spanish public institutions: Models for use and reproduction of documents", "dc:creator": "S\u00e1nchez-Vigil J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "371-377", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.02", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Guidelines | Management of the photographic patrimony | Photographic collections | Photographic documentation | Photographic patrimony | Photography | Proposals | Public institutions", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051827253", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051827253", "dc:title": "Management of documents: Smiles and tears", "dc:creator": "D'Al\u00f2s-Moner A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "456-459", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.14", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Companies | Document management | Guidelines | Knowledge management | Organisations | Recommendations", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051826197", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051826197", "dc:title": "Photographic heritage of Catalonia in the Internet", "dc:creator": "Foix L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "378-383", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.03", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Catalonia | Digitization projects | Internet dissemination | Online | Photographic archives | Photographic heritage | Problems", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051825507", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051825507", "dc:title": "Photographs and public architecture in Argentina. A century in images", "dc:creator": "Castillo S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "448-455", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.13", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Argentina"}], "authkeywords": "Cultural heritage | Databases | Digitization | Historical photographs | Information access | Information processing | Institutional history | Knowledge management | Project design | Public architecture", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051823533", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051823533", "dc:title": "Photographic documentation in the press. Cases of El Pais, El Periodico and La Vanguardia", "dc:creator": "Guallar J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "392-398", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.05", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Media | Media librarianship | News librarianship | News Libraries | Newspapers | Photo archives | Photographic documentation | Photographs", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051822570", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051822570", "dc:title": "Archiving in the cloud: Rules of production of contemporary document. Part 1: Technological indicators", "dc:creator": "Delgado-G\u00f3mez A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "406-416", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.07", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cloud computing | Evidence | Information systems | Recordkeeping systems | Systems | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051822181", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051822181", "dc:title": "Communication strategies in public administrations through public corporation", "dc:creator": "Bermejo-Berros J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "399-405", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.06", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advertising | Display advertising | Institutional advertising | Persuasion", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051820857", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051820857", "dc:title": "In search of lost time", "dc:creator": "Fontanella L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "365-370", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.01", "citedby-count": "0", "authkeywords": "Criteria for organizing archives | History of photography | Photographic archives | Photographic collections | Researchers' needs | Spain | United States", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051820220", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051820220", "dc:title": "Search systems and visualization in commercial image banks", "dc:creator": "Perdices-Castillo L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "439-443", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.11", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital photography | Image databases | Online information storage and retrieval | Photography agencies | Stock photography", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051817083", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051817083", "dc:title": "Groupware and social software: Analytical evaluation proposal for free software tools", "dc:creator": "Tramullas J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "465-473", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.16", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Evaluation | Functionalty | Groupware | Social software", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051813240", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051813240", "dc:title": "Understanding image banks", "dc:creator": "Codina L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "417-423", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.08", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Commercial systems | Image licenses | Information ecosystem | Open repositories | Stock photography", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051812722", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051812722", "dc:title": "From extended opac to expanded library: Finally a reality", "dc:creator": "Sell\u00e9s-Carot A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "460-464", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.15", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "CMS | Content management system | Discovery tools | Expanded library | Extended opac | eXtensible Catalog | ILS | Information aggregation | Inteoperability | Library portal | Linked data | Metasearch | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051811951", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051811951", "dc:title": "Analysis and recommendations on software for image archives", "dc:creator": "Navas-Mill\u00e1n J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "474-484", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.17", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archives | Cataloguing | Description | Images | Metadata | Photographs | Software | Treatment", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051810881", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051810881", "dc:title": "Use of Spanish image banks of photographs in advertising", "dc:creator": "Marcos-Recio J.C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "384-391", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.04", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advertising | Advertising photography | Agencies | Aisa | Album | Asa | Latinstock | Oronoz | Photo libraries | Photography | Prisma | Quickimage | Stock photography banks", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051809235", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051809235", "dc:title": "Photographic heritage and Web 2.0: The Flickr: The Commons experience", "dc:creator": "Freixa-Font P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "432-438", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.10", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital archives | Flickr | Flickr The Commons | Folksonomies | Image tagging | Photographic heritage | Photography | Web 2.0", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051805421", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051805421", "dc:title": "Image banks for encyclopedia projects: The case of Wikimedia Commons", "dc:creator": "Saor\u00edn T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "424-431", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.09", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Encyclopedias | Image banks | Public domain | Wikimedia Commons | Wikipedia", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/80051805313", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:80051805313", "dc:title": "Management and conservation of photographic documents in the Third Sector: The Vicente Ferrer Foundation experience", "dc:creator": "Alonso-Fern\u00e1ndez J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "444-447", "prism:coverDate": "2011-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.jul.12", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital images | Documentary photography | Inmagic | NGDO | NGO | Photo archives | Photo edition | Photographic management | Photography | Third Sector | Vicente Ferrer Foundation", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959346424", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959346424", "dc:title": "Acceso a los datos p\u00fablicos y su reutilizaci\u00f3n: Open data y open government", "dc:creator": "Ferrer-Sapena A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "260-269", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.03", "citedby-count": "32", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Access to government information | Open data | Open data projects | Open government | Recommendations", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959324419", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959324419", "dc:title": "Benchmarking del e-gobierno local: Limitaciones de los m\u00e9todos de evaluaci\u00f3n comparativa", "dc:creator": "Batlle-Montserrat J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "251-259", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.02", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Benchmarking | E-administration | E-government | Electronic administration | Electronic government | Electronic services | Evaluation | Local administration", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959323882", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959323882", "dc:title": "El DNI electr\u00f3nico: Ecosistema y uso en la E-administraci\u00f3n local", "dc:creator": "Prieto P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "276-280", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.05", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "City councils | County councils | Digital certificate | Digital signature | E-Government | eID | Electronic identity card | Local government | Website", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959322108", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959322108", "dc:title": "Sistema de prescripci\u00f3n y dispensaci\u00f3n electr\u00f3nica en la agencia valenciana de salud", "dc:creator": "De-La-Poza-Plaza E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "332-339", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.13", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Electronic prescribing system | Healthcare centre | Healthcare spending | Pharmacotherapy | Prescription mistakes", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959320684", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959320684", "dc:title": "El plan de innovaci\u00f3n p\u00fablica del gobierno vasco y la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n", "dc:creator": "Ortiz-S\u00e1nchez I.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "304-308", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.09", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Administrative information | Knowledge | Net organization | Public administration | Public innovation", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959317544", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959317544", "dc:title": "Informaci\u00f3n de la administraci\u00f3n general del estado en la era digital: Publicaciones oficiales", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-Vela C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "315-323", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.11", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Catalogue | Dissemination of information | General Administration of the State | Official publications | Preservation of information | Public sector information | Public service | Reuse of information", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959316435", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959316435", "dc:title": "E-Catalunya, comunidades de pr\u00e1ctica virtuales para una administraci\u00f3n p\u00fablica m\u00e1s eficiente y abierta", "dc:creator": "Sancho M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "324-331", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.12", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Collaborative information systems | Communities of practice | Computer supported cooperative work | e-Catalunya | eGovernment | Knowledge management system | Social networks", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959311349", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959311349", "dc:title": "Subsidios informativos y funci\u00f3n documental de las salas de prensa online de los ministerios Espa\u00f1oles", "dc:creator": "Xifra J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "270-275", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.04", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archives | Corporate communications | Documentation | Information subsidies | Ministries | Online press rooms | Press relations | Public administration", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959307153", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959307153", "dc:title": "Reutilizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n del sector p\u00fablico y open data en el contexto Espa\u00f1ol y europeo. Proyecto aporta", "dc:creator": "Marcos-Mart\u00edn C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "291-297", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.07", "citedby-count": "20", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Aporta Project | Democratic transparency | Economic benefits | Open data | Open government | Public information | Reuse policies", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959303397", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959303397", "dc:title": "Virtualizaci\u00f3n, una soluci\u00f3n para la eficiencia, seguridad y administraci\u00f3n de intranets", "dc:creator": "Mart\u00edn D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "348-355", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.16", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Internet | Intranet | Virtual machine | Virtualization | Web services", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959301955", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959301955", "dc:title": "Administraci\u00f3n colaborativa y en red", "dc:creator": "Graells-Costa J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "345-347", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.15", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Benefits | Change | Collaboration | Communication | Digital government | Opportunities | Public administration | Risks | Social networking | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959300826", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959300826", "dc:title": "El diari oficial de la generalitat de catalunya: G\u00e9nesis de un diario digital", "dc:creator": "Orenga-Gaya L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "340-444", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.14", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital access | Digital documents | Document management | DOGC | EuroVoc | Official gazette | Public administration", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959297330", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959297330", "dc:title": "E-gobierno: \u00bfmodernizaci\u00f3n o fosilizaci\u00f3n de la administraci\u00f3n?", "dc:creator": "D'Al\u00f2s-Moner A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "245-250", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.01", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Administrative transparency | E-democracy | E-governance | E-Government | Electronic government | Online transactions | Public administration", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959295343", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959295343", "dc:title": "Documentos de comunicaci\u00f3n en los manuales de identidad corporativa de la administraci\u00f3n p\u00fablica Espa\u00f1ola", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-L\u00f3pez M.D.C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "281-290", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.06", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Administrative documents | Corporate identity manuals | Diplomatic structure | Transmittal documents | Visual identity", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959292631", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959292631", "dc:title": "\u00bfdatos abiertos? S\u00ed, Pero de forma sostenible", "dc:creator": "Garriga-Portol\u00e0 M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "298-303", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.08", "citedby-count": "15", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Information reuse | Open data | Open government | PSI reuse | Public administration | Public sector information reuse | Transparency", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79959287080", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79959287080", "dc:title": "A ritmo de tweet: Archivando elecciones 2.0", "dc:creator": "Llueca C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "309-314", "prism:coverDate": "2011-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.may.10", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital libraries | Digital preservation | Digital repositories | Electoral campaigns | Web archives", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953231236", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953231236", "dc:title": "La documentaci\u00f3n en los estudios de comunicaci\u00f3n: Aplicaci\u00f3n de herramientas 2.0", "dc:creator": "Serra-Pallar\u00e9s M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "228-234", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.15", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual communication | Blogs | Information management | Interdisclipinary cooperation | Learning | Motivational psychology | University studies | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953223374", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953223374", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n de la calidad de revistas cient\u00edficas espa\u00f1olas: An\u00e1lisis de sus procesos de revisi\u00f3n", "dc:creator": "Coslado M.A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "159-164", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.05", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Anonymity | Evaluation | Fecyt | Peer review | Protocols to evaluate | Referees | Scientific journals | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953222278", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953222278", "dc:title": "Presencia de los archivos p\u00fablicos en la prensa digital", "dc:creator": "Pestano-Rodr\u00edguez J.M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "143-148", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.03", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Corporate communication | Cybermedia | Digital media | Media representation | Municipal archives | Public archives", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953220181", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953220181", "dc:title": "Open data y linked open ata: Su impacto en el \u00e1rea de bibliotecas y documentaci\u00f3n", "dc:creator": "Peset F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "165-174", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.06", "citedby-count": "31", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Italy"}], "authkeywords": "Library Incubator Group Linked Data | Linked open data | Open data | Open government | Semantic web", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953211937", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953211937", "dc:title": "Factores clave para el futuro de la archiv\u00edstica", "dc:creator": "Mart\u00edn-Pozuelo M.P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "135-142", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.02", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archival science | Consensus techniques | Document management | Future studies | Prospective methods | Qualitative research", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953206666", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953206666", "dc:title": "La contracci\u00f3n digital del presente", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-L\u00f3pez J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "219-227", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.14", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital communication | Digital culture | Digital ethnography | Digital personalities | Digital phenomenology | Social networks", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953202563", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953202563", "dc:title": "Conocimiento en la nube: Evoluci\u00f3n de las intranets", "dc:creator": "Lara-Navarra P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "175-182", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.07", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cloud computing | Information management in the cloud | Intranet | Intranet development | Technology in the cloud", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953199841", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953199841", "dc:title": "Aula permanente sin paredes. Uso de una intranet en la ense\u00f1anza universitaria", "dc:creator": "Fidalgo A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "191-195", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.09", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Portugal"}], "authkeywords": "Case study | Elearning | Experience | Intranet | University of Beira Interior", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953199099", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953199099", "dc:title": "Seguridad de los documentos de archivo: Estudio de caso del archivo del ayuntamiento de Barcelona", "dc:creator": "Giralt O.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "202-205", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.11", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Japan"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archives | Barcelona City Council | Digital Documents | Digitization | Hitachi Data Systems | Preservation | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953198655", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953198655", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n de software libre para la gesti\u00f3n de archivos administrativos", "dc:creator": "Moreiro J.A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "206-213", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.12", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Administrative archive management | Free software | Intranets | Open source software", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953196917", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953196917", "dc:title": "Los grandes temas relacionados con la gesti\u00f3n de documentos: Desaf\u00edos y oportunidades", "dc:creator": "Bustelo-Ruesta C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "129-134", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.01", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archives | Challenges | Digital records | Document management | Electronic records | Evolution | Metadata | Preservation | Professionals | Record management | Trends", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953191857", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953191857", "dc:title": "Uso de un sistema de elearning como intranet en la fac. de biblioteconomia i documentaci\u00f3 de la Univ. de Barcelona", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-Gair\u00edn J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "196-201", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.10", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Administrative management | Faculty | Intranets | Learning management systems | LIS department | Moodle | Universitat de Barcelona | University of Barcelona", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953185077", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953185077", "dc:title": "Libros electr\u00f3nicos: Oferta comercial y redes P2P", "dc:creator": "Cord\u00f3n-Garc\u00eda J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "149-158", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.04", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "DRM | Ebooks | Libranda | P2p | Publishing industry | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953170966", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953170966", "dc:title": "Entorno colaborativo de trabajo: La intranet 2.0 de la consejer\u00eda de salud de la junta de andaluc\u00eda", "dc:creator": "Bejarano-Palma J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "183-190", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.08", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Activity | Collaboration | Government 2.0 | Intranet | Knowledge management | Open source | Participation | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79953166846", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79953166846", "dc:title": "Zyncro: La intranet 2.0", "dc:creator": "Grau F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "214-218", "prism:coverDate": "2011-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.mar.13", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archives | Collaboration | Document management | Internal communication | Intranets | Synchronization | Zyncro", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951546756", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951546756", "dc:title": "Alternativas para la autogesti\u00f3n de los derechos de autor en el mundo digital", "dc:creator": "Torres-Padrosa V.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "61-70", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.08", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Author rights | Collective management | Creative commons | Digital rights management | DRM | Intellectual property | Licensing", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951544600", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951544600", "dc:title": "Organizaci\u00f3n de la informaci\u00f3n en sitios web period\u00edsticos", "dc:creator": "Acosta-Vald\u00e9s M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "54-60", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.07", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Cuba"}], "authkeywords": "Benchmarking | Digital newspapers | Information architecture | Information organization | Online journalism", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951544278", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951544278", "dc:title": "T\u00e9cnicas de reflexi\u00f3n estrat\u00e9gica: Search conference momentum", "dc:creator": "Blanco T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "71-77", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.09", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Information management | Informational age | Knowledge management | Organizational change | Search conference | Strategic planning", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951542089", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951542089", "dc:title": "Creaci\u00f3n y mantenimiento del conocimiento compartido: contribuci\u00f3n de la University of Southampton", "dc:creator": "Carr L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "102-110", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.13", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United Kingdom"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "United Kingdom"}], "authkeywords": "Benefits | Cognitive commons | Golden road | Green road | Mandates | OA | Open access | Policies | Repositories | University of Southampton", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951539791", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951539791", "dc:title": "La pir\u00e1mide de la informaci\u00f3n revisitada: Enriqueciendo el modelo desde la ciencia cognitiva", "dc:creator": "Garc\u00eda-Marco F.J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "11-24", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.02", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cognitive science | DIKW hierarchy | Information pyramid | Information science | Interdisciplinary aspects | Theoretical basis", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951539790", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951539790", "dc:title": "Internet como fuente de informaci\u00f3n para la vida cotidiana de los j\u00f3venes spa\u00f1oles", "dc:creator": "S\u00e1nchez-Navarro J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "32-37", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.04", "citedby-count": "21", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Everyday life | Internet | Participatory culture | Sociability | Youth", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951537738", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951537738", "dc:title": "Redocom 2.0: medio de comunicaci\u00f3n universitario en documentaci\u00f3n informativa con proyecci\u00f3n iberoamericana", "dc:creator": "L\u00f3pez-Yepes A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "94-101", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.12", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Mexico"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Argentina"}], "authkeywords": "Academic network | Complumedia-RTVDoc | Information research | Latin Am\u00e9rica | Mass media | Multimedia information service | Redocom 2.0 | Social network | University", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951534743", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951534743", "dc:title": "Rankings ISI de las universidades Espa\u00f1olas seg\u00fan campos cient\u00edficos: Descripci\u00f3n y resultados", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "111-122", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.14", "citedby-count": "28", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliometric indicators | Citation analysis | IFQ2A-Index | Rankings | Scientific output | Spain | Subject domains | Thomson-Reuters | Universities", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951532868", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951532868", "dc:title": "Misterio y transparencia: Acceso a la informaci\u00f3n en los dominios de la religi\u00f3n y la ciencia", "dc:creator": "Sturges P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "78-86", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.10", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United Kingdom"}], "authkeywords": "Access to information | Blasphemy | Censorship | Freedom of expression | Scientific method | Transparency", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951530660", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951530660", "dc:title": "Aspectos psico-sociol\u00f3gicos del uso de internet", "dc:creator": "Baiget T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "87-93", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.11", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Behaviour | Communication | Communities | Humankind | Internet | Networking | Networks | Psychology | Social capital | Society | Sociology | Use | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951529285", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951529285", "dc:title": "Tutoriales web: Indicadores y ejemplos de buenas pr\u00e1cticas", "dc:creator": "Somoza-Fern\u00e1ndez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "38-46", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.05", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Assessment | Best practices | Check list | Design | Evaluation indicators | Information literacy | Informational skills | University libraries | Web tutorials", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951524937", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951524937", "dc:title": "Psicolog\u00eda y sociolog\u00eda de la informaci\u00f3n: Una necesidad pr\u00e1ctica y te\u00f3rica", "dc:creator": "Garc\u00eda-Marco F.J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "5-10", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.01", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cognitive sciences | Interdisciplinary aspects | Library and information science | Psychology of information | Social sciences | Sociology of information", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951524935", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951524935", "dc:title": "Desarrollo de los cibermedios en Colombia", "dc:creator": "Said-Hung E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "47-53", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.06", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Colombia"}], "authkeywords": "Colombia | Cyber journalism | Mass communication | Online media | Online newspapers | Web 2.0", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/79951520930", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:79951520930", "dc:title": "Motivaci\u00f3n y estimaci\u00f3n del tiempo en el uso de herramientas internet informacionales y dial\u00f3gicas", "dc:creator": "Cladellas-Pros R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "20", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "25-31", "prism:coverDate": "2011-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2011.ene.03", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Chile"}], "authkeywords": "Chat task | ICTs | Internet | Motivation | Search task | Time estimates", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}]}}