{"search-results": {"opensearch:totalResults": "88", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "88", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(16992407)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2816992407%29&date=2009&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2816992407%29&date=2009&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649115347", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649115347", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n de bibliotecas nacionales: Elaboraci\u00f3n de una normativa internacional y su aplicaci\u00f3n en la Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a", "dc:creator": "De-La-Mano-Gonz\u00e1lez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "660-668", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.10", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Benchmarking | National Libraries | National Library of Spain | Performance indicators | Performance measures | Quality measurement | Standardization", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649114655", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649114655", "dc:title": "Gesti\u00f3n de informaci\u00f3n personal con software para mapas conceptuales", "dc:creator": "Tramullas J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "601-612", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.03", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Concept maps | Personal information management | Software tools | User behaviour", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649108149", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649108149", "dc:title": "Pregunte: Las bibliotecas responden. Servicio de referencia virtual de las bibliotecas p\u00fablicas espa\u00f1olas", "dc:creator": "Cuadrado-Fern\u00e1ndez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "642-648", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.07", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Chat | Cooperative services | Information resources | Internet reference services | Spanish public libraries | Virtual services", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649105088", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649105088", "dc:title": "InfoSud Digital: Servicio de referencia virtual para la cooperaci\u00f3n al desarrollo", "dc:creator": "Gin\u00e9s-Huertas F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "649-653", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.08", "citedby-count": "0", "authkeywords": "Cooperation for development | Information network | Infosud | Infosud Digital | Question Point | Virtual Reference Service", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649099607", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649099607", "dc:title": "Investigaci\u00f3n y desarrollo en preservaci\u00f3n digital: Un balance internacional", "dc:creator": "T\u00e9rmens M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "613-624", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.04", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital archives | Digital curation | Digital imaging | Digital libraries | Digital preservation | Electronic administration", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649099437", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649099437", "dc:title": "Referencia virtual en la Biblioteca de la Universidad de Sevilla: Una experiencia colectiva", "dc:creator": "Gonzalez-Fernandez-Villavicencio N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "633-641", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.06", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Academic libraries | Library of Seville University | LibraryH31p | Open source | Virtual reference", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649094494", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649094494", "dc:title": "Uso de robots.txt y sitemaps en la administraci\u00f3n p\u00fablica Espa\u00f1ola", "dc:creator": "Mart\u00edn-Gal\u00e1n B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "625-632", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.05", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Crawlers | Information retrieval | Robots | Search engines | Sitemaps | Visibility | Web sites", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649089418", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649089418", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n bibliom\u00e9trica de universidades con Scival de Elsevier", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "669-676", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.11", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliometric indicators | Elsevier | Maps of science | Scientific information systems | Scival | Universities", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649087737", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649087737", "dc:title": "Servicios de referencia para una sociedad digital", "dc:creator": "Merlo-Vega J.A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "581-588", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.01", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital culture | Digital reference | Information services | Information society", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649085952", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649085952", "dc:title": "Integraci\u00f3n de servicios de referencia digital con la gesti\u00f3n de una biblioteca: Experiencias basadas en Koha", "dc:creator": "Lloret-Romero N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "654-659", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.09", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "2.0 | Koha | Library management systems | Open source software | Reference services", "fund-sponsor": "National Cancer Institute", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/71649085608", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:71649085608", "dc:title": "Referencia digital: Concepto, tecnolog\u00edas e implementaci\u00f3n en centros de informaci\u00f3n", "dc:creator": "Merlo-Vega J.A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "589-600", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.nov.02", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital reference | Information services | Libraries services | Reference", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650566887", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650566887", "dc:title": "El servicio de documentaci\u00f3n de un medio impreso regional: Evoluci\u00f3n en el diario Levante-EMV", "dc:creator": "Ros-Mart\u00edn M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "316-322", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.09", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": null}], "authkeywords": "Digital image | Document management | Levante-EMV | Mass media | News libraries | Newspapers | Press archives | Regional newspaper", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650552901", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650552901", "dc:title": "Automatizaci\u00f3n de las bases de datos: Potencialidades de herramientas b\u00e1sicas para otro periodismo posible", "dc:creator": "L\u00f3pez-Garc\u00eda X.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "308-315", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.08", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Brazil"}], "authkeywords": "Databases | Digital journalists | New tools | Online media | Qualit information", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650526652", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650526652", "dc:title": "La memoria como criterio de valoraci\u00f3n de calidad en el ciberperiodismo: Algunas consideraciones", "dc:creator": "Palacios M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "270-277", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.03", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Brazil"}], "authkeywords": "Cyberjournalism | Journalism | Journalism and internet | Memory", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650523460", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650523460", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n de hemerotecas de prensa digital: Indicadores y ejemplos de buenas pr\u00e1cticas", "dc:creator": "Guallar J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "255-269", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.02", "citedby-count": "28", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Databases | Digital newspapers | Digital press | Digital press archives | Evaluation | Online newspapers | Search systems | Spain | Web resources", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650466062", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650466062", "dc:title": "Servicio de documentaci\u00f3n de la Televisi\u00f3n del Principado de Asturias (TPA)", "dc:creator": "Estrada-Nora-Gonz\u00e1lez B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "326-332", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.11", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual documentation | Information units | Media asset management | Multimedia content management | Television | Television archives", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650456500", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650456500", "dc:title": "Eleg\u00eda del centro de documentaci\u00f3n de prensa", "dc:creator": "Paul N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "249-254", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.01", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United States"}], "authkeywords": "Crisis of the press | Economic recession | History | Information centre | Media | News library | Newspapers | Profession | Professional profile | Professional value", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650450764", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650450764", "dc:title": "De la videoteca al robot pasando por Tarsys. Nuevos sistemas de gesti\u00f3n multimedia en Radiotelevisi\u00f3n Valenciana", "dc:creator": "Alfonso-Noguer\u00f3n L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "333-340", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.12", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audio-visual contents management | Audio-visual databases | Database migration | Digital process video | Transfer of television formats", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650442064", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650442064", "dc:title": "Los nuevos diarios digitales. Entrevista a Mario Tasc\u00f3n", "dc:creator": "Guallar J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "349-351", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.14", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650439566", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650439566", "dc:title": "2018: \u00bfdiarios en dispositivos m\u00f3viles? Libro electr\u00f3nico, tinta electr\u00f3nica y convergencia de la prensa impresa y digital", "dc:creator": "D\u00edaz-Noci J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "301-307", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.07", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Convergence | Digital press | E-book | E-ink", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650439563", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650439563", "dc:title": "Recuperaci\u00f3n de secuencias de informaci\u00f3n audiovisual con rdf y smil", "dc:creator": "Caldera-Serrano J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "291-300", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.06", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual information | Image description | Information retrieval | Rdf schema | Smil | TV archives", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650436409", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650436409", "dc:title": "Apuntes sobre la documentaci\u00f3n en el diario El pa\u00eds", "dc:creator": "Blanco-Garc\u00eda J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "323-325", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.10", "citedby-count": "4", "authkeywords": "Contents control | Departments of Documentation | El pa\u00eds | Knowledge management | News libraries | Newspapers | Newsroom convergence", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422337", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650422337", "dc:title": "Influencia de la fotograf\u00eda digital en los departamentos de documentaci\u00f3n de prensa", "dc:creator": "S\u00e1nchez-Vigil J.M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "278-283", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.04", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "ABC | Digital photography | EFE | El mundo | El pa\u00eds | La raz\u00f3n | La vanguardia | Photo documentation | Photo files from the press | Photography", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422154", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650422154", "dc:title": "El documentalista de programas de televisi\u00f3n: Horizontes profesionales", "dc:creator": "Ripoll-Mont S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "341-348", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.13", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual archivists | Freelance researchers | Internet | Multimedia market | Professional profiles | Television", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650422118", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650422118", "dc:title": "Periodistas que ejercen de documentalistas (\u00bfy viceversa?). Nuevas relaciones entre la redacci\u00f3n y el archivo tras la digitalizaci\u00f3n de los medios", "dc:creator": "Mic\u00f3-Sanz J.L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "284-290", "prism:coverDate": "2009-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.may.05", "citedby-count": "12", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archives | Digitization | Journalism | Press | Professional practices | Professional profiles | Television", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349653930", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349653930", "dc:title": "Google Scholar como herramienta para la evaluaci\u00f3n cient\u00edfica", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "501-510", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.03", "citedby-count": "45", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliometrics | Bibliometrics indicators | Citations | Google Acad\u00e9mico | Google Scholar | Scientific publications | Scopus | Web of Science", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349512748", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349512748", "dc:title": "Manual de indizaci\u00f3n: Teor\u00eda y pr\u00e1ctica (Isidoro Gil-Leiva)", "dc:creator": "Alonso-Arroyo A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "567-568", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.13", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349509875", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349509875", "dc:title": "La ciencia y nosotros", "dc:creator": "Mart\u00ednez L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "485-492", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.01", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Evolution | Information professionals | Science", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505764", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349505764", "dc:title": "Evoluci\u00f3n de los servicios de redes sociales en internet", "dc:creator": "Ros-Mart\u00edn M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "552-558", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.10", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Internet | Social network services | Social networks | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505761", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349505761", "dc:title": "Meridi\u00e0: Un portal para la difusi\u00f3n de la ciencia desde una \u00f3ptica integral y cooperativa", "dc:creator": "Arguimbau L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "540-544", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.08", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Development | Information Science | Innovation | Meridi\u00e0 portal | Observatory | Research", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349505758", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349505758", "dc:title": "Utilizaci\u00f3n de las bases de datos de patentes como instrumento de vigilancia tecnol\u00f3gica", "dc:creator": "Hidalgo-Nuchera A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "511-520", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.04", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Databases | Indicators | Information services | Innovation | Patents | Technology watch", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349498441", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349498441", "dc:title": "Agregaci\u00f3n de \u00edndices bibliom\u00e9tricos para evaluar la producci\u00f3n cient\u00edfica de los investigadores", "dc:creator": "Herrera F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "559-562", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.11", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Aggregation of indices | Evaluation of researchers | G-index | H-index | Hg-index", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495264", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349495264", "dc:title": "OSTI-DOE, la fuente de informaci\u00f3n sobre energ\u00eda. Entrevista a Karen Spence", "dc:creator": "Peset F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "563-566", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.12", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Co-operation | Databases | Department of Energy | DOE | Energy | Environment | Office of Scientific and Technical Information | OSTI | Repository | Scientific and technical information | Web", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495263", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349495263", "dc:title": "La base de datos ISOC como sistema de informaci\u00f3n y fuente para el an\u00e1lisis de las ciencias humanas y sociales en Espa\u00f1a", "dc:creator": "Abej\u00f3n-Pe\u00f1a T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "521-528", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.05", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliographic databases | Bibliometrics | Human sciences | ISOC (database) | Scientific journals | Social sciences", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349495262", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349495262", "dc:title": "Pr\u00e1cticas de las bibliotecas universitarias argentinas (Mercedes Patalano)", "dc:creator": "Ramos-Sim\u00f3n L.F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "569-571", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.14", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349490020", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349490020", "dc:title": "Servicio p\u00fablico de televisi\u00f3n y patrimonio audiovisual: El proyecto VideoActive", "dc:creator": "Fern\u00e1ndez-Quijada D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "545-551", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.09", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual archives | Audiovisual heritage | De Catalunya | Public service broadcasting | Television archives | Televisi\u00f3 | VideoActive", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349480734", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349480734", "dc:title": "Estrategia para mejorar la difusi\u00f3n de los resultados de investigaci\u00f3n con la Web 2.0", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "534-539", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.07", "citedby-count": "28", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Science 2.0 | Scientific communication | Scientific publication | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349478654", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349478654", "dc:title": "Las universidades p\u00fablicas espa\u00f1olas en Google Scholar: Presencia y evoluci\u00f3n de su publicaci\u00f3n acad\u00e9mica web", "dc:creator": "Ordu\u00f1a-Malea E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "493-500", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.02", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Academic websites | Google Scholar | Scientific output | Spanish public universities | University rankings", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349478653", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349478653", "dc:title": "Retrieval of very large numbers of items in the Web of Science: An exercise to develop accurate search strategies", "dc:creator": "Arencibia-Jorge R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "529-533", "prism:coverDate": "2009-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.sep.06", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Cuba"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Belgium"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Belgium"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Netherlands"}], "authkeywords": "Databases | Information retrieval | Scientific production | Search strategies | USA | Web of Science", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349581612", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349581612", "dc:title": "Identificaci\u00f3n facial biom\u00e9trica", "dc:creator": "Caldera-Serrano J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "427-432", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.11", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual documentation | Computerisation of processes | Digital Media | Information technologies | Television archives | Video recognition", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472958", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349472958", "dc:title": "Bases de datos de libre acceso difundidas por la Administraci\u00f3n General del Estado (L. Fernando Ramos-Sim\u00f3n)", "dc:creator": "Mu\u00f1oz-Ca\u00f1avate A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "475-477", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.19", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472957", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349472957", "dc:title": "El documentalista en crisis", "dc:creator": "Curr\u00e1s E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "421-423", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.09", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Career | Documentalist | Identity crisis | Information professionals | Profession name | Professional image", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349472954", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349472954", "dc:title": "Informaci\u00f3n sobre internacionalizaci\u00f3n de empresas de Castilla-Le\u00f3n", "dc:creator": "Santos-Alvarez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "407-412", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.07", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Castilla y Leon region | Companies | Decisions | Information | Internationalization | Managers | Proactivity | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349471000", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349471000", "dc:title": "La b\u00fasqueda local sustituye a la gu\u00eda telef\u00f3nica cl\u00e1sica", "dc:creator": "Lowette T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "424-426", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.10", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Belgium"}], "authkeywords": "Advertising | Assessment to users | Business directories | Economic crisis | New markets | Yellow pages", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349469602", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349469602", "dc:title": "Premis Workshop en Roma", "dc:creator": "Giralt O.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "462-465", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.16", "citedby-count": "0", "authkeywords": "Digital objects | Metadata | Premis | Preservation", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349462844", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349462844", "dc:title": "La ciencia espa\u00f1ola a trav\u00e9s de la Web of Science (1996-2007): Las disciplinas", "dc:creator": "Delgado-L\u00f3pez-C\u00f3zar E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "437-444", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.13", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliometrics | Citation analysis | National science indicators | Research fields | ScienceWatch.com | Scientfic perfomance | Scientific publication | Spain | Thomson Reuters", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349462842", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349462842", "dc:title": "Patrones de citaci\u00f3n de la revista El profesional de la informaci\u00f3n", "dc:creator": "Imago G.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "433-436", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.12", "citedby-count": "0", "authkeywords": "Citation analysis | El profesional de la informaci\u00f3n | EPI | Impact factor | ISI Thomson Reuters | JCR | SCImago Journal Rank | Scopus | SJR | Social SCI | Web of Science | WoS", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349459645", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349459645", "dc:title": "Comunicaci\u00f3n online en el sector salud. Valor de la infograf\u00eda", "dc:creator": "Gonz\u00e1lez-Pacanowski T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "413-420", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.08", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Communication | Dissemination | Education | Health | Infograhpy | Information technologies", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349453965", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349453965", "dc:title": "Gesti\u00f3n de informaci\u00f3n personal: Elementos, actividades e integraci\u00f3n", "dc:creator": "Franganillo J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "399-406", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.06", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Fragmentation | Integration | Personal information management", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349453964", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349453964", "dc:title": "Gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n personal en usuarios avanzados en TIC", "dc:creator": "Ferran-Ferrer N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "365-373", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.02", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "E-learning students | Information behaviour | Information management | Information seeking behaviour | Information use | Patterns | Usage contexts", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349452005", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349452005", "dc:title": "Rol de los medios de informaci\u00f3n digitales en los precios en el mercado del arte", "dc:creator": "De-La-Poza-Plaza E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "382-388", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.04", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Art | Digital information sources | Encyclopaedia | Google | International auction houses | Net | Turnover | Yahoo", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349445311", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349445311", "dc:title": "Gestores de referencias de \u00faltima generaci\u00f3n: An\u00e1lisis comparativo de RefWorks, EndNote Web y Zotero", "dc:creator": "Cord\u00f3n-Garc\u00eda J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "445-454", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.14", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliographic references | Evaluation | Reference management software | Research | Researchers", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349445309", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349445309", "dc:title": "Reuni\u00f3n anual de Swets en Barcelona", "dc:creator": "Sauri N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "466-469", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.17", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "ALJC | Alpsp | Decision support system | E-Books | MyiLibrary | PressDisplay | Selection Support | Swets | SwetsWise | User meeting", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349443427", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349443427", "dc:title": "Comunicaci\u00f3n de riesgo y sistemas de informaci\u00f3n en la Web: Cinco modelos", "dc:creator": "Pont-Sorribes C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "389-398", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.05", "citedby-count": "11", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Catalonia | Emergencies | France | Information systems | Risk communication | Spain | United Estates | United Kingdom | Web sites", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349443425", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349443425", "dc:title": "\"gesti\u00f3n\" de informaci\u00f3n personal, no s\u00f3lo \"recuperaci\u00f3n\" de informaci\u00f3n personal", "dc:creator": "Barreau D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "361-364", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.01", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United States"}], "authkeywords": "Behaviour | Cheaper computer storage | Digital objects | Electronic documents | Personal information management systems", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349439033", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349439033", "dc:title": "Fesabid 2009, las jornadas de la interinformaci\u00f3n", "dc:creator": "Arroyo-V\u00e1zquez N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "455-461", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.15", "citedby-count": "1", "authkeywords": "Archivists | Fesabid 2009 | Information professionals | Information scientists | Librarians | Professional meetings", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349437222", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349437222", "dc:title": "Redes sociales: m\u00e1s all\u00e1 de la privacidad", "dc:creator": "Sola-Mart\u00ednez M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "470-474", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.18", "citedby-count": "2", "authkeywords": "Cloud computing | Data protection | Facebook | IweTel | License information | Privacy | Social networks | User training", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/70349311165", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:70349311165", "dc:title": "Knowledge life cycles: Renewal and obsolescence", "dc:creator": "Kohl D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "374-381", "prism:coverDate": "2009-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.jul.03", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United States"}], "authkeywords": "Digitization | Information professionals | Librarians | Libraries | Professional environment | Professional rethinking | Reinventing the profession | Technological changes", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650272645", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650272645", "dc:title": "La Web en el m\u00f3vil: Tecnolog\u00edas y problem\u00e1tica", "dc:creator": "Hern\u00e1ndez-Garc\u00eda A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "137-144", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.03", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Ajax | Content syndication | Mashups | Mobile phones | Mobile technologies | Mobile Web | One web | Web 2.0 | Widgets", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257529", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650257529", "dc:title": "La visualizaci\u00f3n de resultados de b\u00fasqueda y los gestores bibliogr\u00e1ficos personales: Una nota t\u00e9cnica sobre RefViz 2", "dc:creator": "Amat C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "87-92", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2008.ene.12", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Personal bibliographic software | RefViz 2 | Search results visualization", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257493", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650257493", "dc:title": "Wikipedia como vocabulario controlado: \u00bfest\u00e1 superado el control de autoridades tradicional?", "dc:creator": "Jim\u00e9nez-Pelayo J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "188-201", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.09", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Authority control | Controlled vocabulary | Information normalization | Semantic web | Wikipedia", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650257481", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650257481", "dc:title": "Evaluaci\u00f3n de DocuMenea, sistema de promoci\u00f3n social de noticias de biblioteconom\u00eda y documentaci\u00f3n", "dc:creator": "Torres-Salinas D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "171-179", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.07", "citedby-count": "3", "authkeywords": "Cybermetrics | DocuMenea | Library and Information Science | Men\u00e9ame | News promotion | Social web | Web 2.0", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650248552", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650248552", "dc:title": "El proyecto visado arquitect\u00f3nico: Descripci\u00f3n, caracterizaci\u00f3n y normalizaci\u00f3n documental", "dc:creator": "Ordu\u00f1a-Malea E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "202-210", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.10", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Architectural documentation | Architectural project | Conceptual design | Inpav | Normalization | Spain | Visa project", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650236407", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650236407", "dc:title": "Web m\u00f3vil y bibliotecas", "dc:creator": "Arroyo-V\u00e1zquez N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "129-136", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.02", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Accessibility | Handheld | Libraries | Mobile devices | Mobile phones | Mobile web | Web", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650233292", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650233292", "dc:title": "Tratamiento ling\u00fc\u00edstico de las preguntas en espa\u00f1ol en los sistemas de b\u00fasqueda de respuestas", "dc:creator": "Olvera-Lobo M.D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "180-187", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.08", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Linguistic analysis of questions | Natural language processing | Question answering systems | Question classification | Spanish language", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650229917", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650229917", "dc:title": "Combinaci\u00f3n de logs internos y externos en la predicci\u00f3n de estacionalidad de b\u00fasquedas para el redise\u00f1o de webs", "dc:creator": "Serrano-Cobos J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "11-19", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.02", "citedby-count": "0", "authkeywords": "Information architecture | Interaction design | Query mining | Search analytics | Search log analysis | User centred design | User search behaviour | Web analytics | Web usage mining", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650227335", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650227335", "dc:title": "Ciencia 2.0: Cat\u00e1logo de herramientas e implicaciones para la actividad investigadora", "dc:creator": "Cabezas-Clavijo A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "72-80", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.10", "citedby-count": "28", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audioscience | Blogs | Online reference management | Open data | Science 2.0 | Social netwoks | Social tagging | Video-science | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650224355", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650224355", "dc:title": "An\u00e1lisis de contenidos de la lista de correo-e IweTel (2001-2007)", "dc:creator": "Ontalba-Ruip\u00e9rez J.A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "50-62", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.07", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Content analysis | Discussion list | Distribution list | IweTel | Listserv | Mailing list | Professional communication | Scientific communication | Virtual Communities", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650221178", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650221178", "dc:title": "C\u00f3mo contratar un servicio de posicionamiento web", "dc:creator": "Rovira C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "229-236", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.14", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bad practices | Black hat SEO | Search engine optimization | Service hiring", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650188045", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650188045", "dc:title": "Web m\u00f3vil y su implantaci\u00f3n en la administraci\u00f3n local espa\u00f1ola", "dc:creator": "Voces-Merayo R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "211-217", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.11", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Local administration | Mobile web | MobileOK | Spanish | WCSS | Xhtml-MP", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650178806", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650178806", "dc:title": "Uso de ontolog\u00edas para la mejora de resultados de motores de b\u00fasqueda web", "dc:creator": "Aguilar-Lopez D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "34-40", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.05", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Mexico"}], "authkeywords": "Ontologies | Semantic search | WordNet", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650178693", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650178693", "dc:title": "Telecentros en Espa\u00f1a: Redes y contenidos", "dc:creator": "Morales-Garc\u00eda A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "162-170", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.06", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Content | Public internet access points | Resources and services model | Telecentre networks | Telecentres", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650172597", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650172597", "dc:title": "Miner\u00eda del uso de webs", "dc:creator": "Ortega J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "20-26", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.03", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cybermetrics | Log file analysis | Usage statistics | Web data mining", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650155966", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650155966", "dc:title": "Merkur: Herramienta de transcodificaci\u00f3n parametrizada de contenidos web para m\u00f3viles", "dc:creator": "L\u00f3pez-De-La-Fuente J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "218-222", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.12", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Code transformation | Content adaptation | Mobile web | Transcodification", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650151704", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650151704", "dc:title": "Factores clave en los mercados de acceso m\u00f3vil a contenidos", "dc:creator": "Feij\u00f3o-Gonz\u00e1lez C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "145-154", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.04", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Belgium"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audiovisual | Internet access | Mobile 2.0 | Mobile communications | Mobile content | Mobile terminals", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650151702", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650151702", "dc:title": "Mensajer\u00edas SMS premium", "dc:creator": "Navarro A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "223-228", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.13", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": null}], "authkeywords": "Mobile devices | Mobile services and applications | Mobile text and multimedia contents | Multimedia | Multimedia for mobile devices | SMS | SMS premium | Text", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650149798", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650149798", "dc:title": "Webs de ciudades. El caso de Bcn.cat", "dc:creator": "Garriga-Portol\u00e0 M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "63-66", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.08", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Arcelona | Barcelona 2.0 | Internet | Statistics | Web | Web 2.0 | Web Analysis", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650149788", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650149788", "dc:title": "2<sup>a</sup> Jornada t\u00e9cnica de bibliotecas de ciencias de la salud en el siglo XXI: Electr\u00f3nicas, digitales, virtuales e h\u00edbridas", "dc:creator": "San-Jos\u00e9-Montano B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "107-110", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.15", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": null}], "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650146640", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650146640", "dc:title": "Colegios visibles: Estructuras de coparticipaci\u00f3n en tribunales de tesis doctorales de biblioteconom\u00eda y documentaci\u00f3n en Espa\u00f1a", "dc:creator": "Olmeda-G\u00f3mez C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "41-49", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.06", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Academic scientific networks | Cluster analysis | Library and information science | Social network analysis | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650146634", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650146634", "dc:title": "Espa\u00f1a y los 25 grandes de la ciencia mundial en cifras (1992-2008)", "dc:creator": "Delgado-L\u00f3pez-C\u00f3zar E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "81-86", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.11", "citedby-count": "11", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliometrics | Citation analysis | Essential science indicators | ScienceWatch.com | Scientific performance | Scientific publication | Spain | Thomson Reuters", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650136214", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650136214", "dc:title": "Movilizando la Web: D\u00f3nde y c\u00f3mo vamos hacia una Web m\u00f3vil", "dc:creator": "McCathieNevile C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "121-128", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.01", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Norway"}], "authkeywords": "Mobile devices | Mobile web | Opera browser | Opera Mini | Use of mobile Web", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650136213", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650136213", "dc:title": "Estudio de caso de servicio de pr\u00e9stamo de libros electr\u00f3nicos", "dc:creator": "Clavero J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "237-242", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.15", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Academic library | Barcelona | EBook | Electronic book | IRex iLiad 2nd edition | Polytechnical University of Catalonia | Spain | University library", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650133097", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650133097", "dc:title": "De la Web social al M\u00f3vil 2.0: El paradigma 2.0 en el proceso de convergencia medi\u00e1tica de la comunicaci\u00f3n m\u00f3vil", "dc:creator": "Aguado-Terr\u00f3n J.M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "155-161", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.mar.05", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "2.0 paradigm | Context sensitivity | Geo-location | Mobile 2.0 | Mobile devices | Mobile Web | Social networks | Ubiquitous connectivity", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650119688", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650119688", "dc:title": "Tendencias en miner\u00eda de datos de la Web", "dc:creator": "Baeza-Yates R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "5-10", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.01", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United States"}], "authkeywords": "Analysis | Data mining | Logs | Privacy | Social networking | Social networks | Spam | Web 2.0 | Web mining", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650106083", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650106083", "dc:title": "Identificaci\u00f3n de comunidades analizando el uso del correo electr\u00f3nico", "dc:creator": "Arenas A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "27-33", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.04", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Communities | Complex networks | Electronic Communications Analysis | Email | Information flow | Optimization", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650106052", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650106052", "dc:title": "Gesti\u00f3n del conocimiento en las organizaciones: Fundamentos, metodolog\u00eda y praxis (Mario P\u00e9rez-Montoro Guti\u00e9rrez)", "dc:creator": "Moreno M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "111-114", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene.16", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "openaccess": "0", "openaccessFlag": false}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650103139", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650103139", "dc:title": "Encuentro de acad\u00e9micos, estudiantes y profesionales de la informaci\u00f3n en la Universidad de Le\u00f3n", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-Bravo B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "93-103", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene13", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/67650103127", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:67650103127", "dc:title": "Jornadas \"proyecci\u00f3n de los repositorios institucionales\", Madrid, 10-12 diciembre 2008", "dc:creator": "Melero R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "18", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "104-106", "prism:coverDate": "2009-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2009.ene14", "citedby-count": "0", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}]}}