{"search-results": {"opensearch:totalResults": "71", "opensearch:startIndex": "0", "opensearch:itemsPerPage": "71", "opensearch:Query": {"@role": "request", "@searchTerms": "issn(16992407)", "@startPage": "0"}, "link": [{"@_fa": "true", "@ref": "self", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2816992407%29&date=2013&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}, {"@_fa": "true", "@ref": "first", "@href": "https://api.elsevier.com/content/search/scopus?start=0&count=200&query=issn%2816992407%29&date=2013&httpAccept=application/json&apiKey=ad4e12568b69167a2d25213b52923901&insttoken=0363e8707601cf3e7f27138d2b25f9e4", "@type": "application/json"}], "entry": [{"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888062121", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888062121", "dc:title": "Se busca geobibliotecario: los datos geogr\u00e1ficos entran en la biblioteca", "dc:creator": "Granell-Canut C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "569-575", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.10", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Belgium"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Collection management | Data curation | Data sets | Geographic data | Geographic information systems (GIS) | Geographic services in libraries | Geolibrarian | Information units", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888057552", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888057552", "dc:title": "Datasharing: Gu\u00eda pr\u00e1ctica para compartir datos de investigaci\u00f3n", "dc:creator": "Nina-Alcocer V.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "562-568", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.09", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Datasharing | Dataverse | Dryad | Figshare | Preservation | Research data | Zenodo", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888057180", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888057180", "dc:title": "Adaptaci\u00f3n multicultural de recursos educativos en abierto: Factores de \u00e9xito en el portal OpenScout", "dc:creator": "Rodrigo-San-Juan C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "537-544", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.06", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cooperative learning | Learning technologies | Multicultural education | Open educational resources (OER) | Qualitative research | Social networks", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888057025", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888057025", "dc:title": "Qu\u00e9 est\u00e1 pasando con los estudios universitarios de biblioteconom\u00eda y documentaci\u00f3n en Espa\u00f1a", "dc:creator": "Ortiz-Repiso V.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "505-514", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.02", "citedby-count": "15", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Library and information science | LIS education | Spain | Spanish Network of Information and Documentation University Centres and Departments (RUID) | Statistics | Universities", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888052147", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888052147", "dc:title": "El aprendizaje social y los profesionales de la informaci\u00f3n", "dc:creator": "Sanz-Martos S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "545-553", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.07", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Collaborative learning | Communities of interest | Communities of practice | CoP | Learning communities | Learning networks | Personal learning environment | Social learning | Social media", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888050882", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888050882", "dc:title": "Gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n y su evaluaci\u00f3n en los gabinetes de comunicaci\u00f3n municipal", "dc:creator": "Campillo-Alhama C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "515-521", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.03", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Administrative structures | City council | Communication | Documentation | Evaluation | Information | Information management | Municipalities | Town hall", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888041117", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888041117", "dc:title": "Investigaci\u00f3n del comportamiento informacional a trav\u00e9s del an\u00e1lisis de redes sociales", "dc:creator": "Gonz\u00e1lez-Teruel A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "522-528", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.04", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Information behaviour | Professional practice | Research design | Research methodology | Social network analysis", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888040069", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888040069", "dc:title": "Rich snippets: Informaci\u00f3n sem\u00e1ntica para la mejora de la identidad digital y el SEO", "dc:creator": "Rovira C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "554-561", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.08", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Author rank | Google | Metadata | Microdata | Microformats | Rich snippets | Search engine optimization | Semantic web | SEO", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888033852", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888033852", "dc:title": "Educaci\u00f3n y aprendizaje de la informaci\u00f3n y la documentaci\u00f3n: ra\u00edces, desaf\u00edos y l\u00edneas de acci\u00f3n", "dc:creator": "Garc\u00eda-Marco F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "489-504", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.01", "citedby-count": "12", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archival science | Content management | Education | History | Information management | Information science | Information studies | Learning | Library science | Prospective | Training", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84888025777", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84888025777", "dc:title": "Pol\u00edtica nacional y visibilidad internacional. El caso colombiano", "dc:creator": "Molina-Molina S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "6", "prism:pageRange": "529-536", "prism:coverDate": "2013-11-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.nov.05", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Colombia"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Colombia | Information policy | International visibility | National policy | Publindex | Science policy | Scientific publications", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885822452", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885822452", "dc:title": "Marcado sem\u00e1ntico autom\u00e1tico en gestores de contenidos: integraci\u00f3n y cuantificaci\u00f3n", "dc:creator": "Pastor-S\u00e1nchez J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "381-391", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.02", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Content management systems | Linked data | RDFaCE-Lite | Semantic markup | Semantic web | Sindice | Universities | Webometrics | Wordpress", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885815695", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885815695", "dc:title": "Gesti\u00f3n de contenidos con Drupal: revisi\u00f3n de m\u00f3dulos espec\u00edficos para bibliotecas, archivos y museos", "dc:creator": "Tramullas J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "425-431", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.07", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Content management | Drupal | Libraries | Modules | Opacs | Repositories", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885810593", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885810593", "dc:title": "Madurez de la gesti\u00f3n de contenidos, \u00bfsin\u00f3nimo de desgaste o de oportunidades?", "dc:creator": "E\u00edto-Brun R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "377-380", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.01", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Content management | Information management | Information professionals | Information technologies", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885807831", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885807831", "dc:title": "Estrategias de difusi\u00f3n de una revista cient\u00edfica. Un experimento con El profesional de la informaci\u00f3n", "dc:creator": "Corti\u00f1as-Rovira S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "405-414", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.05", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Communication offices | Dissemination of scientific knowledge | El profesional de la informaci\u00f3n | Experiment | Press releases | Scientific journals", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885800520", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885800520", "dc:title": "La gesti\u00f3n de contenidos como actividad estrat\u00e9gica en empresas de radiodifusi\u00f3n. Estudio de casos en la radio comercial espa\u00f1ola", "dc:creator": "Fern\u00e1ndez-Sande M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "392-398", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.03", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Broadcasting companies | Broadcasting documentation | Cadena Ser | CMS | Content management systems | Cope | Dalet Plus | Enciclomedia | Media documentation | Onda Cero | Paloo | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885786631", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885786631", "dc:title": "Nuevas tecnolog\u00edas en an\u00e1lisis de inteligencia competitiva. Casos pr\u00e1cticos", "dc:creator": "Ram\u00edrez-Calvo P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "448-454", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.10", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Business intelligence | Cloud computing | Competitive intelligence | Data analysis | Practical cases | Technological watch", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885779247", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885779247", "dc:title": "Percepci\u00f3n museogr\u00e1fica de la biblioteca hist\u00f3rica o patrimonial: perspectivas y reflexiones en torno a los fondos y libros antiguos", "dc:creator": "Pedraza-Gracia M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "440-447", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.09", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bibliographical heritage | Heritage libraries | Museums | Old books | Rare books", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885771353", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885771353", "dc:title": "Gesti\u00f3n de datos de investigaci\u00f3n: infraestructuras para su difusi\u00f3n", "dc:creator": "Gonz\u00e1lez L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "415-423", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.06", "citedby-count": "13", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Data-sharing | Databank | E-science | Open access | Preservation | Research data | Scientific policy", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885765756", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885765756", "dc:title": "Gesti\u00f3n de los fondos documentales en Radio Nacional de Espa\u00f1a", "dc:creator": "Marta-Lazo C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "399-403", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.04", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "ARCA | Archive | Broadcasting documentation | Content management systems | Databases | Documentary archive | Documents | Journalistic documentation | Professional profiles | Radio | RNE", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885751010", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885751010", "dc:title": "Evoluci\u00f3n de los repositorios documentales. El caso SocialNet", "dc:creator": "Lara-Navarra P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "432-439", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.08", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Big data | Content management | Knowledge management | Open archives | Open data | Repositories | SocialNet", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885723224", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885723224", "dc:title": "UNE-ISO 16175 sobre gesti\u00f3n de documentos en oficinas electr\u00f3nicas: alcance y limitaciones", "dc:creator": "Gim\u00e9nez-Chornet V.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "455-458", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.11", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archive documents | Digital records management | Records | Requirements for record management | Systems", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885669889", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885669889", "dc:title": "Excellence with Leadership: The crown indicator of Scimago Institutions Rankings Iber report", "dc:creator": "Jeremi\u0107 V.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "474-480", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.13", "citedby-count": "34", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Serbia"}], "authkeywords": "I-distance method | Ranking of universities | SCImago Institutions Rankings Iber reports | Statistical methods", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84885620959", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84885620959", "dc:title": "The need for end-user customization of the journal-sets of the subject categories in the SCImago Journal Ranking database for more appropriate league lists. A case study for the Library &amp; Information Science field", "dc:creator": "Jacs\u00f3 P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "5", "prism:pageRange": "459-473", "prism:coverDate": "2013-09-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.sep.12", "citedby-count": "3", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United States"}], "authkeywords": "Bibliometrics | Informetrics | Journal ranking | Journalogy | League lists | Metrics-based publication assessment | Scientometrics | SCImago Journal Rank | Scopus", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881538363", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881538363", "dc:title": "Estudio longitudinal de las formas de intercambio de informaci\u00f3n en las empresas espa\u00f1olas", "dc:creator": "Mart\u00ednez-L\u00f3pez F.J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "298-303", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.04", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Electronic media | External organizational communication | Internal organizational communication | Longitudinal study | Traditional media", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881534796", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881534796", "dc:title": "Los servicios de informaci\u00f3n y el retorno de la inversi\u00f3n: c\u00f3mo llegar a conocerlo", "dc:creator": "Taladriz-Mas M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "281-285", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.01", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Fesabid | Libraries | Methods | Results | Return on investment | ROI | Services | Social return on investment | SROI | Value", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881532129", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881532129", "dc:title": "Informaci\u00f3n personal: la nueva moneda de la econom\u00eda digital", "dc:creator": "G\u00f3mez-Barroso J.L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "290-297", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.03", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advertising | Customization | Information | Personal data | Privacy | Segmentation | Two-sided markets", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881527813", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881527813", "dc:title": "Uneix, el sistema de informaci\u00f3n interuniversitario de Catalunya", "dc:creator": "Bravo-Pijoan J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "363-368", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.13", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Benchmarking | Cooperation | Costs | Dashboards | Indicators | Information systems | Management | Performance | Quality assurance | Universities", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881527507", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881527507", "dc:title": "La comunicaci\u00f3n como factor clave en la implantaci\u00f3n de la responsabilidad social corporativa: El caso de Cr\u00e9dit Agricole Espa\u00f1a", "dc:creator": "Aceituno-Aceituno P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "326-332", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.08", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Benefits | Communication | Corporate social responsibility | Employees | Implementation | Integrating", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881527291", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881527291", "dc:title": "La aportaci\u00f3n de valor en tiempos de crisis", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-Rovira J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "333-338", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.09", "citedby-count": "1", "authkeywords": "Added values | Future | Information sector | Innovation | Knowledge management | Library and information science | Profession", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881525451", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881525451", "dc:title": "Usos socioecon\u00f3micos de las TIC relacionados con el empleo en Europa", "dc:creator": "Ballesteros-Carrasco B.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "304-308", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.05", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Capitalism | Computerization | Economic crisis | ICT | Information technologies | Labour | Markets | Professions", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881525116", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881525116", "dc:title": "La informaci\u00f3n como bien econ\u00f3mico: Reflexiones sobre la crisis financiera de 2008", "dc:creator": "Cobars\u00ed-Morales J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "346-352", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.11", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Categorisation | Decisional information | Financial crisis | Financial information | Financial system | Information behaviour | Information management | Knowledge management | Risk management", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881519441", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881519441", "dc:title": "Entrevistas period\u00edsticas y textos declarativos: Un procedimiento de an\u00e1lisis y recuperaci\u00f3n documentales basado en modos de b\u00fasqueda pronominal", "dc:creator": "Garc\u00eda-Guti\u00e9rrez A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "315-325", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.07", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Document analysis | Factual data | Information retrieval | Journalistic documentation | Media interviews | Pronominal search | Statement texts", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881510617", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881510617", "dc:title": "La informaci\u00f3n en la econom\u00eda del conocimiento: Retos y oportunidades para Espa\u00f1a", "dc:creator": "Urue\u00f1a-L\u00f3pez A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "339-345", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.10", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Information | Knowledge economy | Productivity | Spain | Summary indicators", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881502628", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881502628", "dc:title": "Comprender la econom\u00eda de la cultura como v\u00eda para salir de la crisis", "dc:creator": "Rausell-K\u00f6ster P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "286-289", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.02", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cultural economics | Cultural policies | Cultural rights", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881487541", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881487541", "dc:title": "Impactrimonio: Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n aplicadas a la valoraci\u00f3n del impacto econ\u00f3mico de la cultura", "dc:creator": "Rausell-K\u00f6ster P.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "309-314", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.06", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cultural activity | Cultural management | Economic effects | Economic impact | Information technologies | Informational service", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84881444877", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84881444877", "dc:title": "Cybermedia economics: Revenue model and sources of financing", "dc:creator": "Cea-Esteruelas M.N.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "4", "prism:pageRange": "353-361", "prism:coverDate": "2013-07-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.jul.12", "citedby-count": "12", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Business models | Communications sector | Competitivity | Cybermedia | Information economics | Internet | Online media", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879457851", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879457851", "dc:title": "Escena digital 2.0, repositorio del Museo de las Artes Esc\u00e9nicas (MAE)", "dc:creator": "Valls A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "244-249", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.08", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Barcelona | Digital repositories | Hydra project | Innovation | MAE | Museum of the Performing Arts | Online dissemination | Performing arts", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879456661", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879456661", "dc:title": "El espacio como filtro. Acceso a fondos de museos online", "dc:creator": "Del-R\u00edo J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "203-209", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.02", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Architecture | Cataloguing | Data management | Information architecture | Online museums | Virtuality", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879456037", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879456037", "dc:title": "Gesti\u00f3n de los recursos documentales en Artium", "dc:creator": "Roseras-Carcedo E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "239-243", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.07", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Artium | Bibliographic heritage | Content management | Document file | Drupal | Museum | Open source | Social web", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879454963", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879454963", "dc:title": "Documentaci\u00f3n y acceso a las colecciones y bibliotecas de los museos estatales de Espa\u00f1a", "dc:creator": "Varela-Ag\u00fc\u00ed E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "233-238", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.06", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Bimus | Cataloguing | Cer.es | Collections | Database | Documentation | Domus | Libraries | Museums | Visibilility", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879451283", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879451283", "dc:title": "Datos abiertos y repositorios de datos: nuevo reto para los bibliotecarios", "dc:creator": "Hern\u00e1ndez-P\u00e9rez T.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "259-263", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.10", "citedby-count": "14", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Data sharing | Open access | Open data | Repositories | Research data | Scientific data", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879449012", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879449012", "dc:title": "Mejorando las b\u00fasquedas en Europeana, el proyecto Assets", "dc:creator": "Mart\u00ednez-Mart\u00ednez C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "224-232", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.05", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Audio | Digital archives | Digital library | Europeana | Multimedia | Search services | Usability | User evaluation | User interface | Video | Web", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879443796", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879443796", "dc:title": "La nueva lista de investigadores altamente citados de Thomson Reuters y el Ranking Shanghai: situaci\u00f3n de Espa\u00f1a y mapa universitario", "dc:creator": "Docampo D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "264-272", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.11", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "ARWU | HiCi | Highly Cited Authors | Shanghai ranking | Spain | Thomson-Reuters | Universities | University rankings", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879443544", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879443544", "dc:title": "Uso de tecnolog\u00edas 3D en la digitalizaci\u00f3n y difusi\u00f3n de documentos de alto valor patrimonial", "dc:creator": "Pereira-Uzal J.M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "215-223", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.04", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "3D | Digital imaging | Digitization | Documentary heritage | Structure from motion | X3D", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879441634", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879441634", "dc:title": "Poetas en tiempos de miseria: l\u00edmites y retos de los servicios documentales de museos", "dc:creator": "Docampo J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "197-202", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.01", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Archives | Documentation | Evolution | Future | Libraries | Museums | Semantic web | Trends", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879432425", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879432425", "dc:title": "Informe de situaci\u00f3n de las bibliotecas p\u00fablicas espa\u00f1olas en 2012", "dc:creator": "Carri\u00f3n-G\u00fatiez A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "250-258", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.09", "citedby-count": "10", "authkeywords": "Libraries | Overview | Public libraries | Spain | State of the art | Status | Trends", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84879428471", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84879428471", "dc:title": "Gesti\u00f3n estrat\u00e9gica de los p\u00fablicos en museos. De la identificaci\u00f3n a la comunicaci\u00f3n", "dc:creator": "Oliveira A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "3", "prism:pageRange": "210-214", "prism:coverDate": "2013-05-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.may.03", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Communication | Identification | Museums | Prioritization | Publics | Strategy", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876280265", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876280265", "dc:title": "Investigaci\u00f3n sobre publicidad digital en revistas cient\u00edficas espa\u00f1olas", "dc:creator": "Mart\u00ednez-Pastor E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "173-180", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.12", "citedby-count": "11", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Communication journals | Online advertising | Publications | Research | Scientific journals", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876279346", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876279346", "dc:title": "Nexus: Sistema para facilitar la difusi\u00f3n de la informaci\u00f3n en bibliotecas universitarias", "dc:creator": "Senso J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "163-172", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.11", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Cuba"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Academic libraries | CMS | Drupal | Information services | Linked data | Social networks", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876278602", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876278602", "dc:title": "Ranking ESCO de agencias de publicidad: Descripci\u00f3n y resultados", "dc:creator": "Repiso R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "181-187", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.13", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Advertising agencies | Advertising award shows | Advertising ranking | Design rankings", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876273727", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876273727", "dc:title": "Unir educaci\u00f3n y bibliotecas: La evoluci\u00f3n de un reto permanente", "dc:creator": "G\u00f3mez-Hern\u00e1ndez J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "101-105", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.01", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "E-learning | Lifelong learning | School libraries | University libraries", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876270326", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876270326", "dc:title": "Experiencia de usuario en televisi\u00f3n conectada: Un estudio con usuarios", "dc:creator": "Mansilla V.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "122-127", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.04", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Connected TV | Eye tracking | Heuristic evaluation | Usability | User experience | User testing", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876263757", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876263757", "dc:title": "Educaci\u00f3n y biblioteca, una revista profesional particular", "dc:creator": "Iglesias J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "139-142", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.07", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Collaborative work | Journals | Public libraries | Social activity of libraries", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876263126", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876263126", "dc:title": "La ret\u00f3rica al servicio del usuario: Estudio de los comentarios de los lectores en Elpa\u00eds.com, Abc.es y Lavanguardia.es", "dc:creator": "Pastor L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "113-121", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.03", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Comments | Digital newspapers | Online journalism | Participation | Rhetoric | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876253394", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876253394", "dc:title": "Preservaci\u00f3n digital y difusi\u00f3n de la revista Educaci\u00f3n y biblioteca desde el repositorio Gredos de la Universidad de Salamanca", "dc:creator": "Merlo-Vega J.A.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "143-148", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.08", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Digital preservation | Educaci\u00f3n y biblioteca | Gredos | Professional publications | Repositories", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876253185", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876253185", "dc:title": "Twitter en las campa\u00f1as comunicativas de pel\u00edculas cinematogr\u00e1ficas", "dc:creator": "Deltell L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "128-134", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.05", "citedby-count": "9", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Box office | Internet | Social networks | Thought leader | Twitter", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876251847", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876251847", "dc:title": "Educaci\u00f3n sin biblioteca", "dc:creator": "Salaberria-Lizarazu R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "135-138", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.06", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Continuing education | Education | Learning | School library | Spain", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876248130", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876248130", "dc:title": "Bibliotecas escolares: \u00bfun valor en alza?", "dc:creator": "Bar\u00f3 M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "106-112", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.02", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "2005-2011 | School libraries | Survey data | Users satisfaction", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84876208289", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84876208289", "dc:title": "El bibliotecario integrado en el aprendizaje universitario", "dc:creator": "Caridad-Sebasti\u00e1n M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "2", "prism:pageRange": "149-154", "prism:coverDate": "2013-03-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.mar.09", "citedby-count": "7", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Academic libraries | Embedded librarians | Higher education | Integration", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874171902", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874171902", "dc:title": "Utilidad y vigencia de las tipobibliograf\u00edas y su ausencia en el mundo digital", "dc:creator": "Zabala-V\u00e1zquez J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "68-73", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.09", "citedby-count": "2", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Analytical bibliography | Ancient book | Bibliographies | Critical bibliography | Descriptive bibliography | Digital humanities | Early printed book | Hand-press book | Online library catalogs | Printing press | Textual bibliography | Textual criticism | Tipobibliograf\u00eda Espa\u00f1ola Project", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874082152", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874082152", "dc:title": "Dise\u00f1o conceptual y especificaci\u00f3n de requerimientos para el desarrollo y redise\u00f1o de sitios web", "dc:creator": "Pedraza-Jim\u00e9nez R.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "74-79", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.10", "citedby-count": "5", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Accessibility | Content quality | Design | Information architecture | Search engine optimization | SEO | Usability | Web sites | Website requirements specification (WRS)", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874081720", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874081720", "dc:title": "Soportes digitales y transformaci\u00f3n de las industrias de contenidos", "dc:creator": "Feij\u00f3o C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "5-9", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.01", "citedby-count": "6", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Books | Content industry | Digital formats | Digital media | Media | Newspapers | Publishing", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874081423", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874081423", "dc:title": "Proactividad y contextualizaci\u00f3n: Futuro del dise\u00f1o de sistemas recomendadores", "dc:creator": "Gallego-Vico D.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "19-25", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.03", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Context-awareness | Filtering systems | Proactivity | Recommender systems", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874074666", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874074666", "dc:title": "Sistemas de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica para unidades de informaci\u00f3n", "dc:creator": "Aguilar-Moreno E.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "80-86", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.11", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Belgium"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Data analysis | Data visualization | Geographic information systems | Geographic services in libraries | GIS | Information units", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874070111", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874070111", "dc:title": "Factores hed\u00f3nicos y multiculturales que mejoran la experiencia de usuario en el dise\u00f1o de productos", "dc:creator": "Gonz\u00e1lez-S\u00e1nchez J.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "26-35", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.04", "citedby-count": "0", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Cross-cultural | Emotional design | Gamification | Quality in use | User experience", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874069200", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874069200", "dc:title": "Fusi\u00f3n, coedicion o reestructuraci\u00f3n de revistas cient\u00edficas en humanidades y ciencias sociales", "dc:creator": "Rodr\u00edguez-Yunta L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "36-45", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.05", "citedby-count": "23", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Editorial management | Humanities | Journal evaluation | Scholarly journals | Social sciences", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874064428", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874064428", "dc:title": "International collaboration in science: The global map and the network", "dc:creator": "Leydesdorff L.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "87-95", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.12", "citedby-count": "72", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "United States"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "United States"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "South Korea"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Netherlands"}], "authkeywords": "Co-authorship | Collaboration | Country | Discovery | European Union | Global | Internationalization | Map | Network | Science", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874059854", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874059854", "dc:title": "El papel y sus posibilidades multimedia en la biblioteca", "dc:creator": "Ju\u00e1rez-Urquijo F.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "62-67", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.08", "citedby-count": "1", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Augmented reality | Cloud computing | Hard copy | Library | Muskiz library | Two-dimensional codes", "openaccess": "0", "openaccessFlag": false, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Green"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874059190", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874059190", "dc:title": "Indicaciones recurrentes en las normativas para el uso period\u00edstico de las redes sociales", "dc:creator": "Herrera-Damas S.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "46-53", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.06", "citedby-count": "10", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Ethics | Guidelines | Guides | Journalism | Journalists | Mass media | Media | Press | Radio | Regulation | Self-regulation | Social media policies | Social networks | Television | Web 2.0", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874058270", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874058270", "dc:title": "De las tablillas a las tablets: Evoluci\u00f3n de las emagazines", "dc:creator": "Scolari C.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "10-18", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.02", "citedby-count": "8", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Book | eMagazine | Interaction | Interfaces | Literacy | Magazine | Papyrus | Tablets", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}]}}, {"@_fa": "true", "prism:url": "https://api.elsevier.com/content/abstract/scopus_id/84874055101", "dc:identifier": "SCOPUS_ID:84874055101", "dc:title": "Gesti\u00f3n de los servicios de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n: Modelo de aporte de valor basado en ITIL e ISO/IEC 20000", "dc:creator": "Bauset-Carbonell M.", "prism:publicationName": "Profesional de la Informacion", "prism:issn": "13866710", "prism:eIssn": "16992407", "prism:volume": "22", "prism:issueIdentifier": "1", "prism:pageRange": "54-61", "prism:coverDate": "2013-01-01", "prism:doi": "10.3145/epi.2013.ene.07", "citedby-count": "4", "affiliation": [{"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}, {"@_fa": "true", "affiliation-country": "Spain"}], "authkeywords": "Added value | Control objectives for information and related technology (Cobit) | ICT | Information technology infrastructure library (ITIL) | Information technology service management (ITSM) | ISO/IEC 20000 | IT", "openaccess": "1", "openaccessFlag": true, "freetoread": {"value": [{"$": "all"}, {"$": "publisherfree2read"}, {"$": "repository"}, {"$": "repositoryvor"}, {"$": "repositoryam"}]}, "freetoreadLabel": {"value": [{"$": "All Open Access"}, {"$": "Bronze"}, {"$": "Green"}]}}]}}